<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="www.matthuisman.nz">
<channel id="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723">
    <display-name>Pitufo TV</display-name>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/352d158b-9349-41a8-a273-af1eea090ce6/pitufotv_logo_dark_-_Jordan_Warkol.png" />
  </channel>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715000000 +0000" stop="20250715002438 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Comediantes</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E20</episode-num>
    <desc>Tontín y Pitufina son capturados para ser exhibidos en una Feria. Papá Pitufo aprovecha la torpeza de Gargamel para rescatarlos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142003.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715002438 +0000" stop="20250715005101 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Celebran Al Navidad</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E204</episode-num>
    <desc>Es la primera Navidad de Pitufo Salvaje y está impresionado por la decoración de la Aldea Pitufa. Pero Abuelo Pitufo y Sasita van a enseñarle el auténtico significado de la Navidad cuando ayudan a una pareja de ancianos a disfrutar de la Navidad más hermosa que jamás hayan vivido…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152718.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715005101 +0000" stop="20250715011618 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Y Vivieron Pitufofelices Para Siempre</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E112</episode-num>
    <desc>El chico del bosque y Laconia, la elfa muda y sorda, preguntan a Papá Pitufo que celebre su boda. Mientras los Pitufos preparan la fiesta bajo las órdenes de Pitufina, Gargamel hace acto de presencia.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.28.58_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715011618 +0000" stop="20250715013000 +0000">
    <title>El Capricho De Travieso</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>¿Sabías que, si atrapas un trol, este puede concederte un deseo? Resulta que Aloysius el trol ha quedado atrapado en una de las pitufitrampas de Gargamel. Pitufo Colérico le libera y, como recompensa, consigue que los demás Pitufos satisfagan todos sus caprichos. Esto acarrea un montón de problemas para los Pitufos, ya que los Pitufitos, en ocasiones, piden cosas que no son buenas para ellos… ni tampoco para los demás.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715013000 +0000" stop="20250715014448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E168</episode-num>
    <desc>No todos los días se encuentra uno con una flor parlante. Y, en especial, con un personaje como Petaluma, una planta bulbosa algo arrogante con la que Pitufina se encuentra en el bosque. Por supuesto, Pitufina se muestra encantada y lleva a Petaluma con ella a la Aldea Pitufa… desencadenando un proceso que pondrá en peligro a todos los Pitufos. Parece que las flores están hechas para contemplarlas y no para escucharlas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.38.52_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715014448 +0000" stop="20250715015850 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Mejor Jugador Del Pueblo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E122</episode-num>
    <desc>Un extraño diablillo, que es todo un maestro de los juegos, desafía a los Pitufos en una competición. Transforma a los Pitufitos en rígidas piezas de ajedrez y obliga a Pitufo Gruñón, que nunca gana a ningún juego, a jugar para salvar las vidas de los Pitufitos. Pitufo Gruñón va sintiéndose más seguro, realiza el movimiento correcto y consigue liberar a los Pitufos.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.07.23_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715015850 +0000" stop="20250715021335 +0000">
    <title>Cosas Que Putifan En La Noche</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando Pitufo Colérico pierde a su oso de peluche Huggy, no consigue dormir a pesar de los esfuerzos de Papá Pitufo por convencerle de que los osos de peluche son mágicos y pueden cuidar de sí mismos. Gargamel se tropieza con la Aldea Pitufa y Huggy regresa convertido en un oso gigante para espantar y salvar a Pitufo Colérico.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715021335 +0000" stop="20250715022823 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E168</episode-num>
    <desc>No todos los días se encuentra uno con una flor parlante. Y, en especial, con un personaje como Petaluma, una planta bulbosa algo arrogante con la que Pitufina se encuentra en el bosque. Por supuesto, Pitufina se muestra encantada y lleva a Petaluma con ella a la Aldea Pitufa… desencadenando un proceso que pondrá en peligro a todos los Pitufos. Parece que las flores están hechas para contemplarlas y no para escucharlas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.38.52_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715022823 +0000" stop="20250715024331 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Nube De Tontin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E152</episode-num>
    <desc>No es culpa suya. Pitufo Torpe nunca deja de provocar catástrofes, e incluso cuando Papá Pitufo le manda al bosque a hacer un recado, vuelve acompañado de una nube de mala suerte cuya sombra causa infortunios a cualquiera (o a cualquier Pitufo) que esté bajo ella… Papá Pitufo tendrá que echar mano de todos sus recursos para encontrar una cura ¡y encontrar la cara brillante que cada nube oscura debería tener!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.39.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715024331 +0000" stop="20250715030000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Fiesta De Filosofo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E128</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo invita a todos los Pitufos a su fiesta, pero les va echando uno por uno cuando no se divierten exactamente de la forma que él les indica. Entonces, todos los expulsados celebran su propia fiesta y son lo bastante magnánimos como para permitir que Pitufo Filósofo se una a ellos.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.41.34_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715030000 +0000" stop="20250715031446 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Esto Es Vida De Perros</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E167</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel ha conseguido unos huevos mágicos de cristal citoplásmico que le permitirán intercambiar su cuerpo con el de Papá Pitufo. ¿Qué otro plan mejor que ese podría haber? Una vez que esté en el cuerpo de Papá Pitufo, llevará a todos los Pitufos hasta su caldero. Pero, por juegos del destino, Gargamel se transforma en Perro, el perro de los Pitufos…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141619.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715031446 +0000" stop="20250715033929 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pequeno Gigante</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E45</episode-num>
    <desc>Simón se ha perdido en el bosque buscando a sus padres, una pareja de gigantes.  Los Pitufos tratarán de llevarlo de vuelta a su casa, pero gargamel aparecerá una vez más con no muy buenas intenciones.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142952.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715033929 +0000" stop="20250715040409 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Ciervo Noble</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E71</episode-num>
    <desc>El malvado primo del Rey, Malcolm, lo ha convertido en un ciervo negro para poder acabar con él y ponerle en su sala de trofeos. Los Pitufos irán a ayudar a su amigo y, tras devolver al Rey a su verdadera forma, Malcom acabará preso dentro del cuerpo del ciervo negro.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.42.11_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715040409 +0000" stop="20250715043000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Poeta y Pintor</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E22</episode-num>
    <desc>Poeta y Pintor se sienten poco valorados y huyen a una isla tormentosa sin saber que Gargamel los sigue hasta allí.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141343.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715043000 +0000" stop="20250715044453 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Amiga De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E30</episode-num>
    <desc>Pitufina ha encontrado a una nueva amiga, Laura, una niña de seis años de edad cuyos padres viven cerca del bosque. Juntas, las dos niñas se pasean por el bosque. Pero una vieja bruja que vive en el bosque las captura.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.46.41_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715044453 +0000" stop="20250715050000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Educando Al Cachorro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E154</episode-num>
    <desc>La vida en la Aldea Pitufa podría ser más tranquila si Puppy se comportara un poco mejor. Sin embargo, el pequeño perro de los Pitufos se dedica a escarbar entre las flores de Pitufina, ensuciar el nuevo papel pintado de Pitufo Vanidoso y arruinar los experimentos de Papá Pitufo. Aun así, Puppy va a ayudar a los Pitufos a escapar de una trampa que les ha tendido Gargamel. O quizá no tenga la disciplina necesaria para ello…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.01.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715050000 +0000" stop="20250715051445 +0000">
    <title>No Puedo Pitufar La Música</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>No hay nada que la hechicera Clorhidris odie tanto como el amor en el mundo. Le gustaría que el amor desapareciera de la faz de la tierra y, para conseguirlo, ha decidido comenzar por la música. Lanza un hechizo a un cuerno mágico que absorberá la melodía de las canciones… en especial, de las canciones de los Pitufos. Con la ayuda de su amiga Laconia, es posible que los Pitufos consigan echar por tierra el malvado plan de Clorhidris…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715051445 +0000" stop="20250715053000 +0000">
    <title>El Cuerno De La Abundancia</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Madre Naturaleza siempre da lo mejor de sí misma, pero esta vez algo ha salido mal. Su varita no funciona según lo previsto y daña por accidente la cosecha otoñal. Ahora, los Pitufos y todos los animales del bosque se enfrentan a la escasez y el hambre de cara al invierno. El único lugar donde los Pitufos podrían obtener comida sería la Tierra de la Abundancia. Sin embargo, Gargamel roba el famoso Cuerno de la Abundancia para tender una trampa a los Pitufos.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715053000 +0000" stop="20250715054356 +0000">
    <title>Educando A Gigantón</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Después de que Narizota echara a Gigantón de casa, los Pitufos intentan enseñarle a ser romántico, tener buenos modales y conseguir un trabajo. Aunque regresa a ella refinado, encuentra a Dientes cortejando a Narizota. Narizota se da cuenta de que le echaba de menos y acepta a Gigantón de vuelta para vivir felices para siempre.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715054356 +0000" stop="20250715060835 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Habia Una Vez Una Luna Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E53</episode-num>
    <desc>Una noche de Luna Azulada, tal y como la leyenda decía, un bebé pitufo aparece en el pueblo, y  todos acaban cogiéndole cariño. Pero todo ha sido un malentendido y la cigüeña vuelve a por el bebé. Pintor y Gruñón se han encariñado tanto con el bebé que la acaban devolviéndoles el bebé.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_160159.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715060835 +0000" stop="20250715063306 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Perdida De Pitufobelleza</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E166</episode-num>
    <desc>Cuando se produce una emergencia, todos los Pitufos de la aldea dejan lo que tienen entre manos y corren a oír las noticias. Pero que Pitufo Vanidoso convoque una asamblea para que los Pitufos puedan admirar su nuevo gorro es pasarse de la raya. Le echan de la aldea y Pitufo Vanidoso tiene la mala suerte de encontrarse con Lofty, el elfo, que le recomienda darse un horrible baño de fango…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_114732.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715063306 +0000" stop="20250715070000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Paseo Peligroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E119</episode-num>
    <desc>Pitufina guía a los Pitufos de caminata por la naturaleza, pero Puppy se adelantó demasiado y tras perseguirlo acaban en el territorio de los Wartmongers. El Rey de los Wartmongers acaba haciéndoles prisioneros en burbujas, pero un grupo de rebeldes  les rescata y consiguen huir a lomos de Puppy.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152137.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715070000 +0000" stop="20250715071447 +0000">
    <title>La Pitufivisión De Genio</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Minero rebusca bajo todas las piedras y, gracias a ello, descubre un cristal que transmite imágenes. Esto permite a Pitufo Carpintero inventar la pitufivisión y, desde ese momento, los Pitufos pueden ver todas las mañanas los entrenamientos de Pitufo Fortachón, los informes de las cosechas de Pitufo Labrador e incluso el programa de Pitufo Filósofo. Pero ¿quién podría haberlo imaginado? ¡El malvado mago Gargamel se aprovecha de la pitufivisión para atrapar Pitufos!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715071447 +0000" stop="20250715073000 +0000">
    <title>El Pitufador Pitufomático</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El malvado mago Gargamel sigue queriendo destruir a los Pitufos. Esta vez, envía al bosque las semillas de una planta trepadora que enredará a todos los Pitufos. Sin embargo, Pitufo Carpintero ha ideado un Pitufador Pitufomático…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715073000 +0000" stop="20250715074450 +0000">
    <title>Superpitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gigantón roba el suministro de alimentos de invierno y de los Pitufos y Pitufo Filósofo prepara una de las pociones de fortaleza de Papá Pitufo para que pueda luchar contra el codicioso gigante. La súper fórmula desaparece, pero Papá Pitufo hace un cambio rápido, cambia la comida por piedras y Gigantón sale perdiendo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715074450 +0000" stop="20250715080000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Gigante De Gargamel</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E85</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel quiere crear un monstruo. Una criatura horrible y gigantesca, ¡un ser imponente que destruya a todos los Pitufos! Pero Gargamel comete un pequeño error y el resultado les dejará asombrados a su gato Azrael y a él.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_121941.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715080000 +0000" stop="20250715082426 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dos Papas Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E150</episode-num>
    <desc>Es cierto: lo bueno en exceso puede ser malo. Cuando se produce un accidente que afecta a la fórmula mágica de Papá Pitufo y este acaba duplicado, los Pitufos se muestran encantados: dos Papás Pitufo pueden dar el doble de buenos consejos y el doble de amor que uno solo. Sin embargo, después de un tiempo, las cosas se complican en exceso en la aldea. ¡Sobre todo cuando otro accidente hace que Gargamel también se duplique!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154324.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715082426 +0000" stop="20250715084908 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Todo Retrato Tiene Una Historia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E56</episode-num>
    <desc>Las pinturas del malvado Maestro son capaces de tele portar a sus modelos dentro del cuadro…para siempre! Papá pitufo le dice a Pintor que cambie las pinturas y en poco tiempo Maestro acaba dentro de uno de sus cuadros, al lado de su modelo de ensueño: Pitufina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142705.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715084908 +0000" stop="20250715091352 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Calamidad Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E33</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio ha decidido dedicarse al bienestar de los demás Pitufos. Va a curarles de todos sus males…con la ayuda del malvado Gargamel!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122803.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715091352 +0000" stop="20250715093000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dia De Los Inocentes</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E54</episode-num>
    <desc>El Día de los Inocentes Pitufo resulta no ser tan divertido cuando Gargamel se pone un disfraz de Pitufoarbusto para capturar al pequeño Pitufo Feliz. Papá Pitufo pide ayuda a Pitufopluma para que llame a los pájaros y ataquen al falso arbusto.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_121346.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715093000 +0000" stop="20250715094340 +0000">
    <title>El Pitufo Enmascarado</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Una noche de Luna Azulada, tal y como la leyenda decía, un bebé pitufo aparece en el pueblo, y  todos acaban agarrándole cariño. Pero todo ha sido un malentendido y la cigüeña vuelve por el bebé. Pintor y Gruñón se han encariñado tanto con el bebé que les regresan al bebé.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715094340 +0000" stop="20250715095831 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos De Piedra</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E104</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo lo ha vuelto a hacer. Además, esta vez ha sido delante de Papá Pitufo. Ha pronunciado un hechizo que convierte todo en piedra. Todo, incluyendo a él mismo y a los demás Pitufos, así como la aldea y muchos kilómetros del bosque que hay alrededor. Afortunadamente, aparece Guillermo.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.17.54_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715095831 +0000" stop="20250715101319 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Capa De Bromista</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E145</episode-num>
    <desc>¿Qué contiene la caja que ha encontrado Pitufo Bromista? Una capa que perteneció a Wislow, el gnomo mago. ¿Y de qué tipo de capa se trata? Pitufo Bromista descubre que es una capa de invisibilidad. Cualquiera que la lleve puesta tendrá una oportunidad fantástica para hacer bromas… e imagina el caos que puede crear Pitufo Bromista siendo invisible en la aldea. Pero si Wislow se desprendió de la capa, seguro que tenía sus motivos…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154603.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715101319 +0000" stop="20250715102807 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Lagrima De Un Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E65</episode-num>
    <desc>Una hermosa princesa resulta transformada en una bruja y necesita los bigotes de un gato y la lágrima de un Pitufo para preparar una poción mágica. Azrael, Pitufo Gruñón y Pitufo Bromista se convierten en colaboradores involuntarios y, cuando se produce la transformación mágica, la princesa les libera y regresan felices a su hogar.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133439.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715102807 +0000" stop="20250715104255 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tiempo Corre, Pitufos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E96</episode-num>
    <desc>Antes, en la Aldea Pitufa no había reloj. Sin embargo, el tiempo se ha convertido de repente en algo precioso, y Pitufo Vanidoso elabora un plan para aprovecharse del nuevo reloj de la aldea. ¿Podrán sobrevivir los Pitufos al ataque del tiempo?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133529.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715104255 +0000" stop="20250715110000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>¿ Donde Esta Bebe Pitufo ?</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E77</episode-num>
    <desc>Creyendo que Bebé Pitufo es un duende, dos cazadores furtivos lo secuestran e intentan que el pequeño les diga dónde ha escondido la olla de oro. Papá Pitufo organiza a todos para atacar a los villanos con tartas de pitufrutas y lograr que Bebé Pitufo pueda escapar.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_143329.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715110000 +0000" stop="20250715111517 +0000">
    <title>Corazón De Oro</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>No importa lo que diga Pitufo Filósofo: Pitufo Robotín, la creación de Pitufo Carpintero, tiene sentimientos como cualquier Pitufo normal. O al menos eso parece… hasta que Pitufo Robotín pierde aquello que Pitufo Carpintero había colocado en su caja torácica: un corazón de oro. El malvado mago Gargamel y su aprendiz Escrupuloso encuentran al pequeño autómata y le colocan un corazón de piedra, lo que augura malos tiempos para los Pitufos…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715111517 +0000" stop="20250715113957 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Halloween</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E67</episode-num>
    <desc>Durante una misión para interrumpir la fiesta de Halloween de los Pitufos, Gargamel y Hogatha consiguen capturar a Perezoso, el cual se ha vuelto rojo por un extraño capricho de la naturaleza. Papá Pitufo y los demás conseguirán liberar a Perezoso, y la Madre Naturaleza devolverá su color al pitufo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133745.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715113957 +0000" stop="20250715120428 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Hechizo Increible</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E87</episode-num>
    <desc>Gargamel ha echado tantas sustancias tóxicas en su estanque que el agua se vuelve encantada. Tras caerse en el estanque, Gargamel se vuelve pequeño, tan pequeño que Papá Pitufo tendrá que salvarlo.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_150145.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715120428 +0000" stop="20250715123000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Navidad De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E78</episode-num>
    <desc>La ilusión de Navidad se ve frustrada cuando Chlorhydris hechiza a San Nicolás para que no pueda repartir felicidad en Navidad. Afortunadamente, Papá Pitufo y los demás pitufos consiguen romper el hechizo y devolver la Navidad a su bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140448.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715123000 +0000" stop="20250715124507 +0000">
    <title>Pitufo En Rascacielos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Está claro que una aldea de casas con forma de seta es bonita y alegre… Sin embargo, no resulta muy moderna a los ojos de Pitufo Arquitecto. Lo que los Pitufos necesitan es un rascacielos, un nuevo y atrevido concepto que cambiará su forma de vivir para siempre…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715124507 +0000" stop="20250715130000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Salvaje Y Lanudo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E121</episode-num>
    <desc>Los Pitufitos acompañan a Pitufo Lanudo en su misión de esquilar ovejas para obtener lana para la ropa de invierno. Deben superar varios obstáculos, como Gargamel, un lobo y, por último, un pastorcillo que no acepta pitufrutas como pago por la lana. El respeto mutuo entre los Pitufitos y Pitufo Lanudo va creciendo a lo largo del viaje.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.18.17_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715130000 +0000" stop="20250715131447 +0000">
    <title>Los Pitufos Monstruosos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Es la noche de los fantasmas y todos los Pitufos se preparan para la elegante fiesta de disfraces… pero Pitufo Filósofo se hace con el libro de magia de Papá Pitufo y todos los Pitufos se transforman en criaturas horrendas, aunque divertidas. No obstante, el peligro acecha…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715131447 +0000" stop="20250715133000 +0000">
    <title>Peligro En La Aldea</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El pérfido mago Gargamel está harto de la constante superioridad de los Pitufos. Decide destruir su aldea de una vez por todas. Con ese fin, entrena una termita para que destroce, demuela, devaste y destruya todas las casas que se encuentre en su camino. Sin embargo, los efectos son mucho peores de lo que Gargamel había imaginado, ya que los Pitufos creen que las travesuras de los Pitufitos son las que están destruyendo su aldea.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715133000 +0000" stop="20250715134441 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Nuevo Juguete De Bebe</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E171</episode-num>
    <desc>Bebé Pitufo ha perdido el interés por los juguetes. Ni siquiera las sorpresas de Pitufo Bromista consiguen entretener al pequeño. Abuelo Pitufo propone hacer una visita al Juguetero, el encargado de fabricar juguetes para los niños de todo el mundo. O más bien, el que los fabricaba: el Juguetero está cansado del poco aprecio que demuestran por sus juguetes aquellos que los reciben.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.05.39_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715134441 +0000" stop="20250715140919 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sir Fortachon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E18</episode-num>
    <desc>Fortachón descubre a un caballero que lo ayuda a combatir a un Dragón, pero éste huye y deja a Fortachón defendiendo a los Pitufos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.10.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715140919 +0000" stop="20250715143403 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Astropitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num>
    <desc>Pitufo Soñador verá cumplido su deseo de ser un Astropitufo cuando Papá Pitufo le hechiza para quedarse dormido, transformando el paisaje y a los Pitufos en una fantasía galáctica. Gargamel vigila de cerca las travesuras de los Pitufos desde su bola de cristal, pero el hechizo de Papá Pitufo también tiene efecto en él y le transporta hasta el centro de una tormenta.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_151451.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715143403 +0000" stop="20250715150000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Novia Del Genio</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E73</episode-num>
    <desc>Práctico aprende que es mejor haber pitufado que no haber pitufado nunca cuando descubre que su amor verdadero es una sirena. ¿Podrán vivir juntos para siempre?</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141237.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715150000 +0000" stop="20250715151317 +0000">
    <title>Los Amigos De Soñador</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando Pitufo Soñador decide visitar a sus amigos, los Tufos, Papá Pitufo crea una poción para transformar a los Pitufos en criaturas de aspecto alienígena. Sin embargo, los efectos de la poción desaparecen demasiado pronto y Pitufo Soñador tiene que enfrentarse a la realidad de que los Tufos no existen. Está triste hasta que llega un alienígena de verdad para devolver a Pitufo Soñador su carta, ya que la recibió por error.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715151317 +0000" stop="20250715153000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Gorro De Vanidoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E58</episode-num>
    <desc>En su búsqueda de algo novedoso, Pitufo Vanidoso se pone un sombrero mágico creado por Gargamel que le deja la cara hecha un adefesio. Mediante una argucia, Papá Pitufo consigue robarle el antídoto al malvado mago, logrando así que Pitufo Vanidoso recupere su belleza.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_134340.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715153000 +0000" stop="20250715154447 +0000">
    <title>El Amigo Más Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Filósofo tenía un amigo: Pitufo Torpe. Pero el pobre Pitufo Torpe es tan… bueno, torpe, que Pitufo Filósofo no quiere volverle a ver. Así que ahora no queda nadie dispuesto a escucharle. Quizá Buddy, el apuesto diablillo que ha conocido por casualidad cerca del gran roble, pueda convertirse en amigo de Pitufo Filósofo…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715154447 +0000" stop="20250715160000 +0000">
    <title>La Absopitufiasombrosa Máquina</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Genio inventa una máquina que hará que los Pitufos controlen el clima a su voluntad.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715160000 +0000" stop="20250715162517 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Y Vivieron Pitufofelices Para Siempre</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E112</episode-num>
    <desc>El chico del bosque y Laconia, la elfa muda y sorda, preguntan a Papá Pitufo que celebre su boda. Mientras los Pitufos preparan la fiesta bajo las órdenes de Pitufina, Gargamel hace acto de presencia.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.28.58_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715162517 +0000" stop="20250715165000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufina Y El Dragon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E06</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo se encuentra indefenso cuando se le acaban las bayas mágicas que utiliza para sus pociones. Afortunadamente, los pequeños Pitufos encuentran un bebé de dragón en el bosque y con su ayuda…</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_134552.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715165000 +0000" stop="20250715171434 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Arbol De Los Deseos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E99</episode-num>
    <desc>El malvado hechicero Gargamel acude una vez más a Esmeralda, la adivinadora, la cual se las ingenia para hacerse con el dinero de Gargamel. Cuando es el turno de los Pitufos, les hace creer que existe un árbol de la suerte…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_160047.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715171434 +0000" stop="20250715173000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Gran Sequia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E23</episode-num>
    <desc>Los Pitufos hambrientos descubren una cueva en donde se encuentra oculta comida congelada custodiada por un trol también congelado quien fue encarcelado debido a su avaricia por un diamante mágico. Mientras los Pitufos descongelan la cueva Gargamel roba la comida, pero el diamante mágico lo transforma en una masa helada y el trol liberado ayuda gustosamente a los Pitufos a cargar la comida de regreso a su aldea.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_120858.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715173000 +0000" stop="20250715174503 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufo Locomodor</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E176</episode-num>
    <desc>Pitufo Carpintero ha tenido una nueva y revolucionaria idea: una especie de carro que se mueve sobre raíles y no requiere que los Pitufos tiren de él. Lo llama pitufitren y hace que la vida en la aldea resulte menos cansada… hasta que Gargamel lo descubre.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.17.07_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715174503 +0000" stop="20250715175948 +0000">
    <title>Pitufo Sabelotodo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Nadie escucha nunca los consejos de Pitufo Filósofo, así que, cuando Papá Pitufo se va de viaje y Pitufo Filósofo cree estar al mando, decide que va a ser el que tenga todas las respuestas. El libro de hechizos de Papá Pitufo contiene una fórmula mágica para garantizar que todos los habitantes de la Aldea Pitufa acudan a Pitufo Filósofo para pedirle su opinión. Y, por si las cosas no fueran lo suficientemente complicadas, aquí llega Gargamel…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715175948 +0000" stop="20250715181434 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Al Escenario</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E164</episode-num>
    <desc>La nueva obra de Pitufo Poeta va a ser su mayor creación de todos los tiempos, y contará con Pitufina, la preferida de todos, como actriz principal. Los demás Pitufos compiten por el honor de actuar junto a Pitufina. Incluso Pitufo Tímido, que es muy discreto y retraído, es uno de los candidatos al papel. Pero Pitufo Filósofo, que se ha autodesignado director de la obra, no lo ve de la misma manera…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_3.10.03_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715181434 +0000" stop="20250715182921 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Que Queria Ser Rey</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E82</episode-num>
    <desc>Pitufo Soñador anhela convertirse en rey después de leer una historia sobre reyes. Mientras está en su barco, cae a través de un remolino y llega a una tierra de pequeños seres que creen que Pitufo Soñador es su rey, desaparecido hace mucho tiempo. Cuando se enfrenta a los Norfnangs, los enemigos de esos pequeños seres, descubre que no son terroríficos en absoluto. Pitufo Soñador se da un golpe en la cabeza y descubre al despertar que todo había sido un sueño, aunque encuentra en su gorro una joya idéntica a las que extraían esos pequeños seres de su mina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.16.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715182921 +0000" stop="20250715184408 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sassette Aprende A Leer</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E146</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo está horrorizado. Sasita no sabe leer, por lo que podría estar condenada a perderse las perlas de sabiduría que contiene su libro «Citas de Pitufo Filósofo». Así pues, intenta enseñarla a leer. Sin embargo, resulta que casi lo primero que puede leer es una fórmula para hacer que todos los libros desaparezcan. Todos los libros del mundo, ¡incluidos el libro de hechizos de Gargamel y los libros de remedios de Ómnibus!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_134853.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715184408 +0000" stop="20250715190000 +0000">
    <title>Fortachón Y Pitufina</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Fortachón descubre lo que es estar incapacitado cuando se rompe la pierna. Pitufo Carpintero crea para él una pitufisilla de ruedas, un invento que le proporcionará algo de movilidad a Pitufo Fortachón. Pero, de repente, el malvado mago Gargamel aparece en escena.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715190000 +0000" stop="20250715191441 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Nuevo Juguete De Bebe</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E171</episode-num>
    <desc>Bebé Pitufo ha perdido el interés por los juguetes. Ni siquiera las sorpresas de Pitufo Bromista consiguen entretener al pequeño. Abuelo Pitufo propone hacer una visita al Juguetero, el encargado de fabricar juguetes para los niños de todo el mundo. O más bien, el que los fabricaba: el Juguetero está cansado del poco aprecio que demuestran por sus juguetes aquellos que los reciben.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.05.39_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715191441 +0000" stop="20250715193919 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Capsula Del Tiempo De </sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E75</episode-num>
    <desc>Mientras los pitufos construyen cápsulas del tiempo para guardar sus talentos, Papá Pitufo está tratando desesperadamente de acertar un acertijo druídico antes de que un gran desastre llegue al bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.33.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715193919 +0000" stop="20250715200359 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Ciervo Noble</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E71</episode-num>
    <desc>El malvado primo del Rey, Malcolm, lo ha convertido en un ciervo negro para poder acabar con él y ponerle en su sala de trofeos. Los Pitufos irán a ayudar a su amigo y, tras devolver al Rey a su verdadera forma, Malcom acabará preso dentro del cuerpo del ciervo negro.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.42.11_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715200359 +0000" stop="20250715203000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Todo Retrato Tiene Una Historia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E56</episode-num>
    <desc>Las pinturas del malvado Maestro son capaces de tele portar a sus modelos dentro del cuadro…para siempre! Papá pitufo le dice a Pintor que cambie las pinturas y en poco tiempo Maestro acaba dentro de uno de sus cuadros, al lado de su modelo de ensueño: Pitufina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142705.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715203000 +0000" stop="20250715204508 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Nube De Tontin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E152</episode-num>
    <desc>No es culpa suya. Pitufo Torpe nunca deja de provocar catástrofes, e incluso cuando Papá Pitufo le manda al bosque a hacer un recado, vuelve acompañado de una nube de mala suerte cuya sombra causa infortunios a cualquiera (o a cualquier Pitufo) que esté bajo ella… Papá Pitufo tendrá que echar mano de todos sus recursos para encontrar una cura ¡y encontrar la cara brillante que cada nube oscura debería tener!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.39.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715204508 +0000" stop="20250715210000 +0000">
    <title>El Pitufo Galante</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>La reina Agripina no dejará que su hijo, el príncipe Godofredo, se case con la dulce Priscila. Ella quiere como nuera a una chica que sea capaz de mostrarle algo que nunca antes haya visto. Cuando Hogata se entera y descubre la existencia de Abuelo Pitufo, está segura de que logrará sorprender a la reina con su captura. Por supuesto, Hogata debe atrapar primero a Abuelo Pitufo…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715210000 +0000" stop="20250715211451 +0000">
    <title>Los Pitufos Y El Árbol Del Dinero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El mago malvado Gargamel ha elaborado otro plan diabólico con la ayuda de su madre, quien no es más agradable que él. Él quiere persuadir a los Pitufos con dinero pero ellos no saben lo que les espera. ¿Pitufo Goloso caerá en la trampa?</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715211451 +0000" stop="20250715213000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Pendientes Magicos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E89</episode-num>
    <desc>Hogata consigue los pendientes dorados mágicos de Sonoria, que le permitirán oír las voces de los Pitufos desde lejos. Siguiendo los ronquidos de Pitufo Perezoso, está a punto de llegar hasta la Aldea Pitufa, pero entonces los sonidos del cuerno de Pitufo Armonía comienzan a resonar en sus pendientes y huye enfurecida de vuelta a casa.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_143755.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715213000 +0000" stop="20250715214445 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Viaje Al Pitufo De La Tierra</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E151</episode-num>
    <desc>El invierno ha llegado a la Aldea Pitufa. Y los pequeños Pitufos están helados de frío. ¿Pero qué está haciendo Pitufo Torpe con esa extraña roca que ha descubierto? ¿Y por qué está tan entusiasmado Pitufo Minero con su nuevo descubrimiento? Nadie entiende a qué se debe tanto revuelo por una simple nueva roca para la colección de Pitufo Torpe… Al adentrarse bajo tierra, los Pitufos encontrarán peligros y sorpresas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_145713.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715214445 +0000" stop="20250715221009 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Enmascarado Escarlata</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E155</episode-num>
    <desc>El pantano de Greenpeedeepee es el único lugar donde se pueden encontrar unas algas que son el delicioso e imprescindible ingrediente del famoso estofado de algas de Pitufo Goloso. Desafortunadamente, también es un lugar donde te puedes topar con los desagradables Verrugosos. A pesar de que Sasita y los Pitufos le salvan la vida a un joven Verrugoso, acaban siendo apresados por los demás. ¡Pero el Enmascarado Escarlata los salvará! Quizá…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_3.23.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715221009 +0000" stop="20250715223448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Habia Una Vez Una Luna Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E53</episode-num>
    <desc>Una noche de Luna Azulada, tal y como la leyenda decía, un bebé pitufo aparece en el pueblo, y  todos acaban cogiéndole cariño. Pero todo ha sido un malentendido y la cigüeña vuelve a por el bebé. Pintor y Gruñón se han encariñado tanto con el bebé que la acaban devolviéndoles el bebé.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_160159.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715223448 +0000" stop="20250715230000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Caballo Anaranjado De Los Zapatos De Oro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E102</episode-num>
    <desc>Deslizándose por un arcoíris, un caballito alado pierde una herradura dorada. Tras encontrarse con Pitufina, ambos van en su búsqueda. Al final, acaban encariñándose ya que quién podría resistirse al encanto de un caballito alado…o de Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_135151.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715230000 +0000" stop="20250715231452 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Gargamel El Generoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E24</episode-num>
    <desc>Para tratar de descubrir dónde se encuentra el escondite secreto de diamantes de los Pitufos, Gargamel finge ser su amigo. Cuando muestra su verdadera naturaleza malvada, Papá Pitufo conjura un hechizo mágico para salvar a sus pequeños Pitufos de las garras maliciosas del mago malvado.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_135247.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715231452 +0000" stop="20250715233000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Dorada Cabellera De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E98</episode-num>
    <desc>La repulsiva bruja Hogata captura a Pitufina. Quiere robarle a la pequeña belleza azul su cabello dorado. ¿Conseguirán salvar los Pitufos a su pequeña compañera antes de que sea demasiado tarde? ¿Logrará Hogata una cabellera como la de Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.11.59_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715233000 +0000" stop="20250715234447 +0000">
    <title>Los Pitufos Monstruosos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Es la noche de los fantasmas y todos los Pitufos se preparan para la elegante fiesta de disfraces… pero Pitufo Filósofo se hace con el libro de magia de Papá Pitufo y todos los Pitufos se transforman en criaturas horrendas, aunque divertidas. No obstante, el peligro acecha…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250715234447 +0000" stop="20250716000000 +0000">
    <title>La Carrera De Los Pitufos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Carpintero ha ideado un nuevo invento: el pitufimóvil. Todos los Pitufos tienen su propio vehículo personalizado y todos (o casi todos) disfrutan dando una vuelta en ellos. Sin embargo, el malvado mago Gargamel se aprovecha de la idea y empieza a causar problemas a los Pitufos…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716000000 +0000" stop="20250716002434 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Amo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E107</episode-num>
    <desc>Hay algún tipo de poder maligno en la corona del Titan que Minero encuentra bajo tierra, y Avaricioso acaba sucumbiendo a él. Cuando Gargamel aparece con una de sus fechorías en mente,  todo se acaba enrevesándose.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.23.56_pm.jpg" />
  </programme>
  
</tv>
