<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="www.matthuisman.nz">
<channel id="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723">
    <display-name>Pitufo TV</display-name>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/352d158b-9349-41a8-a273-af1eea090ce6/pitufotv_logo_dark_-_Jordan_Warkol.png" />
  </channel>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726000000 +0000" stop="20250726002438 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Capsula Del Tiempo De </sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E75</episode-num>
    <desc>Mientras los pitufos construyen cápsulas del tiempo para guardar sus talentos, Papá Pitufo está tratando desesperadamente de acertar un acertijo druídico antes de que un gran desastre llegue al bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.33.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726002438 +0000" stop="20250726005000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pequeno Vikingo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E153</episode-num>
    <desc>Los Pitufos llevan a Abuelo Pitufo al castillo del rey para que pueda conocer a Guillermo. Pero, entre una cosa y otra (sobre todo otra), los Pitufos y Guillermo acaban a bordo de una gran nave vikinga. Los vikingos creen que Guillermo es su mítico gran guerrero, aquel que derrotará al Rey Tormenta. ¿Podrán los Pitufos ayudar a Guillermo a salir de este embrollo?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.19.23_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726005000 +0000" stop="20250726011434 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sassette</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E114</episode-num>
    <desc>Natural y Travieso roban la fórmula de Gargamel para hacer otro Pitufo - otra pitufa para acompañar a Pitufina. Así pues, crean a Sassette, que crea problemas por doquier. Haciendo uso de su poción, Papá Pitufo convierte la malvada creación de Gargamel en una simpática Sassette.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142048.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726011434 +0000" stop="20250726013000 +0000">
    <title>Pituplicación</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El malvado mago Gargamel crea una fórmula mágica que duplica todo aquello que toca. Y…¡sorpresa! ¡Ahora hay seis Pitufos Filósofos! Esto provoca algunas situaciones interesantes en la aldea… ¡Y también en casa de Gargamel!</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726013000 +0000" stop="20250726014450 +0000">
    <title>El Castillo De Las Disputas</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>En el Castillo de las Disputas casi nunca se escuchan palabras amables. El brujo Selwyn y su pareja, la bruja Tallulah, se pasan el tiempo discutiendo. Tharp, la gárgola que tienen como mascota, se refugia en la Aldea Pitufa. Pero algo terrible va a suceder…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726014450 +0000" stop="20250726015936 +0000">
    <title>Don Pituzorro</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Todo el mundo tiene sus propios sueños. El de Pitufina es conocer al legendario Don Pituzorro, el gallardo, ingenioso e intrépido héroe de numerosas y cautivadoras aventuras. Los Pitufos no toman en serio ese encaprichamiento. Sin embargo, cuando un Don Pituzorro real aparece en la aldea y Pitufina les ignora en favor del jactancioso extraño, se toman el asunto algo más en serio.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726015936 +0000" stop="20250726021438 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Aprietos De Indeciso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E179</episode-num>
    <desc>Pitufo Indeciso, tal como su nombre indica, no consigue decidirse sobre nada. Los otros Pitufos le llevan al bosque para hacer una prueba de supervivencia en la que únicamente pueda encontrar el camino de vuelta a casa tomando decisiones. Sin embargo, acaba en el castillo de Baltasar.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_113742.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726021438 +0000" stop="20250726022929 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Gran Sequia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E23</episode-num>
    <desc>Los Pitufos hambrientos descubren una cueva en donde se encuentra oculta comida congelada custodiada por un trol también congelado quien fue encarcelado debido a su avaricia por un diamante mágico. Mientras los Pitufos descongelan la cueva Gargamel roba la comida, pero el diamante mágico lo transforma en una masa helada y el trol liberado ayuda gustosamente a los Pitufos a cargar la comida de regreso a su aldea.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_120858.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726022929 +0000" stop="20250726024417 +0000">
    <title>Dilo Por Ti Mismo, Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador esconde su amor por Pitufina ocultándose en el anonimato y enviándole poemas. Cuando finalmente se encuentran, Gigantón les captura y, en sus esfuerzos por escapar, descubren su afecto mutuo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726024417 +0000" stop="20250726030000 +0000">
    <title>La Venganza De Los Pitufos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Se ha desatado una guerra en la Edad Media. Unos caballeros vestidos con armadura destrozan por accidente la Aldea Pitufa, lo que provoca que una pequeña banda de Pitufos decida vengar esta afrenta. ¿No pensará Papá Pitufo que esta es una acción demasiado propia de los humanos?</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726030000 +0000" stop="20250726031451 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Rebotilla Problemon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E12</episode-num>
    <desc>Pitufo Tontín lleva una Rebotilla al pueblo, dónde la pequeña y adorable criatura se multiplicará y amenazará con comerse la nueva presa. Pitufo Armonía toca una canción y las Rebotillas encandiladas le siguen en fila india hasta el bosque donde se juntarán a Gargamel.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_6561.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726031451 +0000" stop="20250726033931 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Romeo Y Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E13</episode-num>
    <desc>La primavera provoca que todos los Pitufos estén compitiendo por el amor de Pitufina y Gargamel decide hechizarla para que le ayuda a capturarlos. Papá Pitufo toma cartas en el asunto y con la ayuda del despistado gato Azrael consigue darle la vuelta al plan.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_6552.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726033931 +0000" stop="20250726040358 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Epidemia De La Tos Saltarina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E97</episode-num>
    <desc>Gargamel propaga un extraño germen por el bosque que hace toser a todos sin parar. Bebé Pitufo es la primera víctima y todo el pueblo está muy preocupado…Afortunadamente, Papá Pitufo cree conocer la solución.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.32.19_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726040358 +0000" stop="20250726043000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Principe Y La Rana</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E172</episode-num>
    <desc>¿Qué es esa extraña rana parlante que ha hecho que el hechicero Morlock haya enviado a todos los soldados del príncipe Teodoro para capturarla? ¿Es una rana demonio, como él dice? ¿O quizá lo hace por otro motivo? La verdad se desvelará cuando Pitufina y los Pitufitos se encuentran con la rana. Ayudan a la rana a volver a transformarse en el príncipe Teodoro, que había sido víctima de un hechizo lanzado por Morlock.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_114853.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726043000 +0000" stop="20250726044514 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Educando Al Cachorro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E154</episode-num>
    <desc>La vida en la Aldea Pitufa podría ser más tranquila si Puppy se comportara un poco mejor. Sin embargo, el pequeño perro de los Pitufos se dedica a escarbar entre las flores de Pitufina, ensuciar el nuevo papel pintado de Pitufo Vanidoso y arruinar los experimentos de Papá Pitufo. Aun así, Puppy va a ayudar a los Pitufos a escapar de una trampa que les ha tendido Gargamel. O quizá no tenga la disciplina necesaria para ello…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.01.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726044514 +0000" stop="20250726050000 +0000">
    <title>Que Suerte Tan Torpe</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufos descubren la superstición cuando Pitufo Torpe rompe el espejo de Pitufo Vanidoso antes de una lluvia de meteoritos. Un meteorito cae sobre la casa de Pitufo Torpe y todos lo atribuyen a la mala suerte. Sin embargo, se dan cuenta de lo descabellado de ese pensamiento cuando comprueban que Pitufo Torpe no estaba dentro de casa en ese momento.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726050000 +0000" stop="20250726051445 +0000">
    <title>El Color Mas Pitufoso</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Spectra es el hada de los colores, y con su rueda de los colores crea todos los azules, rojos, amarillos y verdes del mundo. Es amiga de Pitufo Pintor, pero, cuando este lleva a los Pitufitos a su morada en su ausencia, los Pitufitos se ponen a jugar con la rueda de los colores… y provocan que todos los colores desaparezcan de la Tierra. Y, lo que es aún peor: sin colores, el hada de los colores no puede vivir…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726051445 +0000" stop="20250726053000 +0000">
    <title>Regalo Para El Dia De Papá Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gargamel ha robado el gorro de cumpleaños de Papá Pitufo para atraer a los Pitufos hacia una trampa. Papá Pitufo, tras engañar a Gargamel para que los libere, guarda ese gorro tan especial para que todos recuerden esa gran fuga.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726053000 +0000" stop="20250726054448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tiempo Corre, Pitufos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E96</episode-num>
    <desc>Antes, en la Aldea Pitufa no había reloj. Sin embargo, el tiempo se ha convertido de repente en algo precioso, y Pitufo Vanidoso elabora un plan para aprovecharse del nuevo reloj de la aldea. ¿Podrán sobrevivir los Pitufos al ataque del tiempo?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133529.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726054448 +0000" stop="20250726060914 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dos Papas Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E150</episode-num>
    <desc>Es cierto: lo bueno en exceso puede ser malo. Cuando se produce un accidente que afecta a la fórmula mágica de Papá Pitufo y este acaba duplicado, los Pitufos se muestran encantados: dos Papás Pitufo pueden dar el doble de buenos consejos y el doble de amor que uno solo. Sin embargo, después de un tiempo, las cosas se complican en exceso en la aldea. ¡Sobre todo cuando otro accidente hace que Gargamel también se duplique!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154324.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726060914 +0000" stop="20250726063357 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Todo Esta Bien Si Termina Bien</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E46</episode-num>
    <desc>El robo del oro de las hadas por parte de Gargamel casi lleva a la guerra a los Pitufos con las hadas.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_124107.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726063357 +0000" stop="20250726070000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Fuente De La Juventud</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E27</episode-num>
    <desc>Los Pitufos descubren una Fuente de la Juventud cuidada por un espantoso Troll que roba el libro mágico de Papá Pitufo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141138.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726070000 +0000" stop="20250726071451 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Falso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E17</episode-num>
    <desc>La malvada bruja se transforma en Pitufo para vengarse de ellos por destruir su amuleto mágico.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.04.22_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726071451 +0000" stop="20250726073000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Nuevo Juguete De Bebe</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E171</episode-num>
    <desc>Bebé Pitufo ha perdido el interés por los juguetes. Ni siquiera las sorpresas de Pitufo Bromista consiguen entretener al pequeño. Abuelo Pitufo propone hacer una visita al Juguetero, el encargado de fabricar juguetes para los niños de todo el mundo. O más bien, el que los fabricaba: el Juguetero está cansado del poco aprecio que demuestran por sus juguetes aquellos que los reciben.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.05.39_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726073000 +0000" stop="20250726074508 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufando Oro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E177</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel vuelve a estar en problemas. Si no puede reunir una enorme cantidad de oro para el atardecer, le arrebatarán todas sus posesiones. Sin embargo, los Pitufos van a ayudar a su archienemigo… hasta cierto punto.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_113056.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726074508 +0000" stop="20250726080000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Mejor Jugador Del Pueblo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E122</episode-num>
    <desc>Un extraño diablillo, que es todo un maestro de los juegos, desafía a los Pitufos en una competición. Transforma a los Pitufitos en rígidas piezas de ajedrez y obliga a Pitufo Gruñón, que nunca gana a ningún juego, a jugar para salvar las vidas de los Pitufitos. Pitufo Gruñón va sintiéndose más seguro, realiza el movimiento correcto y consigue liberar a los Pitufos.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.07.23_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726080000 +0000" stop="20250726082427 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tambor Magico</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E158</episode-num>
    <desc>Nadie le cree al Abuelo Pitufo cuando habla de junglas y sabanas lejanas, repletas de gatos salvajes gigantes, caballos a rayas, comedores de hojas de cuello largo y extrañas tribus… Tan solo algunos Pitufitos dan cierto crédito a sus historias. Pero, cuando Abuelo Pitufo escucha en el bosque el sonido del tambor real mágico, un instrumento capaz de domar bestias salvajes, se lanza a la aventura para demostrar que no es un contador de historias al que el cerebro le juega malas pasadas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.08.39_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726082427 +0000" stop="20250726084911 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Calamidad Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E33</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio ha decidido dedicarse al bienestar de los demás Pitufos. Va a curarles de todos sus males…con la ayuda del malvado Gargamel!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122803.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726084911 +0000" stop="20250726091349 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sir Fortachon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E18</episode-num>
    <desc>Fortachón descubre a un caballero que lo ayuda a combatir a un Dragón, pero éste huye y deja a Fortachón defendiendo a los Pitufos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.10.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726091349 +0000" stop="20250726093000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Dorada Cabellera De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E98</episode-num>
    <desc>La repulsiva bruja Hogata captura a Pitufina. Quiere robarle a la pequeña belleza azul su cabello dorado. ¿Conseguirán salvar los Pitufos a su pequeña compañera antes de que sea demasiado tarde? ¿Logrará Hogata una cabellera como la de Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.11.59_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726093000 +0000" stop="20250726094447 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Y La Olla De Estofado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E76</episode-num>
    <desc>El hada buena Guinilda entrega a Pitufo Goloso una olla mágica, pero Pitufo Filósofo hace que se desborde e inunde la aldea y el bosque. La bienintencionada hada acude al rescate y pide que le devuelvan la olla para dársela a un orfanato de niños hambrientos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.13.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726094447 +0000" stop="20250726095802 +0000">
    <title>El Concurso De Mr. Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Papá Pitufo decide celebrar una fiesta de la cosecha, y todos los Pitufos compiten en el concurso de «Mr. Pitufo» por el honor de ser el acompañante de Sasita. Gargamel se cuela en el concurso después de encoger su cuerpo con un tinte azul mágico, con la esperanza de capturar a todos los Pitufos cuando vuelva a su tamaño normal. Los Pitufos le echan y Sasita decide que Papá Pitufo será su acompañante.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726095802 +0000" stop="20250726101255 +0000">
    <title>La Abominable Bestia De La Nieve</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Filósofo y sus amigos organizan una jornada en la Montaña de Hielo para buscar la rara flor de la nieve para Papá Pitufo. Encuentran una terrorífica bestia de la nieve, pero acaban siendo amigos gracias a la amabilidad de Pitufina, y les ayuda a encontrar la minúscula flor.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726101255 +0000" stop="20250726102746 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos De Piedra</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E104</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo lo ha vuelto a hacer. Además, esta vez ha sido delante de Papá Pitufo. Ha pronunciado un hechizo que convierte todo en piedra. Todo, incluyendo a él mismo y a los demás Pitufos, así como la aldea y muchos kilómetros del bosque que hay alrededor. Afortunadamente, aparece Guillermo.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.17.54_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726102746 +0000" stop="20250726104234 +0000">
    <title>La Novia De Escrúpulo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Brenda, la pequeña bruja, se siente rechazada: nadie la quiere llevar al Baile de las Escobas de este año. Ay, si pudiera encontrar a algún chico guapo… Entonces conoce a Escrupuloso, el aprendiz del malvado mago Gargamel. Es muy apuesto, ¡y está libre! Lo que ella no sabe es que Escrupuloso solamente está interesado en su varita mágica. Y lo que saben los Pitufos es que la van a ayudar a salir del aprieto.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726104234 +0000" stop="20250726110000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>De Tal Palo Tal Astilla</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E68</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo y Bebé Pitufo mezclan las fórmulas de Papá Pitufo con consecuencias desastrosas, dejándoles a merced de un ejército de hambrientas langostas que Gargamel ha soltado en el bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.21.12_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726110000 +0000" stop="20250726111301 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Extrano Conjuro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E131</episode-num>
    <desc>Una malvada hechicera lanza un hechizo a los Pitufos, obligándoles a amarse a sí mismos en lugar de amar a los demás. Pitufo Vanidoso, que siempre ha actuado así, estaba lejos en ese momento, pero nota el cambio a su regreso. Rompe el hechizo haciendo que todos los Pitufos coman un pastel de humildad cocinado por un mago.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.23.04_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726111301 +0000" stop="20250726113735 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Amo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E107</episode-num>
    <desc>Hay algún tipo de poder maligno en la corona del Titan que Minero encuentra bajo tierra, y Avaricioso acaba sucumbiendo a él. Cuando Gargamel aparece con una de sus fechorías en mente,  todo se acaba enrevesándose.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.23.56_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726113735 +0000" stop="20250726120216 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Curandero Milagroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E66</episode-num>
    <desc>Los Pitufos aprenden que la mente es más fuerte que la materia gracias a un engañoso y caro tónico milagroso de un charlatán. Pero Papá Pitufo les hará ver que no es más que un charlatán.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.25.22_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726120216 +0000" stop="20250726123000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Marineros De Agua Dulce</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E117</episode-num>
    <desc>Los Pitufos se preparan para recuperar una concha marina que necesitan para liberar a un ermitaño de las garras de la Bruja del Mar, la cual la maldijo con un aspecto horrible y un lenguaje difícil de entender. Los Pitufos consiguen recuperar la concha a tiempo para romper el maleficio y devolver al ermitaño a su verdadero ser.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.26.54_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726123000 +0000" stop="20250726124445 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Poco De Auto Estima</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E61</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo le da a Pitufo Debilucho una crema especial para que la utilice y recupere su fuerza. Poco después, recibe una condecoración por sus heroicos actos de fortaleza, y su autoestima se dispara cuando se da cuenta de que la crema es simplemente mermelada de pitufrutas.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140550.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726124445 +0000" stop="20250726130000 +0000">
    <title>Los Visitantes</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>¿Qué es esa pequeña luna que ha llegado del cielo? Es un globo de barro cubierto de cráteres y habitado por los Lodosos, una familia de criaturas que vienen del cielo y comen y salpican barro. No todos los Pitufos demuestran entusiasmo por los visitantes…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726130000 +0000" stop="20250726131445 +0000">
    <title>¡alarma, Pitufos!</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufitos se sienten poco queridos y deciden huir. Se llevan consigo objetos que les recuerden su hogar, lo que hace que los Pitufos crean que hay un ladrón entre ellos. Pitufo Filósofo intenta atrapar al ladrón instalando pitufialarmas. Las alarmas provocan un estruendo que atrae a los Pitufitos de vuelta a casa, donde Papá Pitufo les convence de que los quieren.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726131445 +0000" stop="20250726133000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor Del Olvido</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E72</episode-num>
    <desc>Pitufo Enfermizo se convierte en un héroe cuando se olvida de sus dolencias y salva al resto de los Pitufos de las peligrosas flores del olvido.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.13.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726133000 +0000" stop="20250726134445 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Viaje Al Pitufo De La Tierra</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E151</episode-num>
    <desc>El invierno ha llegado a la Aldea Pitufa. Y los pequeños Pitufos están helados de frío. ¿Pero qué está haciendo Pitufo Torpe con esa extraña roca que ha descubierto? ¿Y por qué está tan entusiasmado Pitufo Minero con su nuevo descubrimiento? Nadie entiende a qué se debe tanto revuelo por una simple nueva roca para la colección de Pitufo Torpe… Al adentrarse bajo tierra, los Pitufos encontrarán peligros y sorpresas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_145713.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726134445 +0000" stop="20250726140927 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Todo Retrato Tiene Una Historia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E56</episode-num>
    <desc>Las pinturas del malvado Maestro son capaces de tele portar a sus modelos dentro del cuadro…para siempre! Papá pitufo le dice a Pintor que cambie las pinturas y en poco tiempo Maestro acaba dentro de uno de sus cuadros, al lado de su modelo de ensueño: Pitufina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142705.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726140927 +0000" stop="20250726143404 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Que No Podia Decir No</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E31</episode-num>
    <desc>Pitufo Palomo no puede decir que no y eso provoca que todos le encarguen sus tareas. Pronto eso lo llevará a enfrentar un gran peligro.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.14.45_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726143404 +0000" stop="20250726150000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Navidad De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E78</episode-num>
    <desc>La ilusión de Navidad se ve frustrada cuando Chlorhydris hechiza a San Nicolás para que no pueda repartir felicidad en Navidad. Afortunadamente, Papá Pitufo y los demás pitufos consiguen romper el hechizo y devolver la Navidad a su bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140448.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726150000 +0000" stop="20250726151447 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Que Queria Ser Rey</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E82</episode-num>
    <desc>Pitufo Soñador anhela convertirse en rey después de leer una historia sobre reyes. Mientras está en su barco, cae a través de un remolino y llega a una tierra de pequeños seres que creen que Pitufo Soñador es su rey, desaparecido hace mucho tiempo. Cuando se enfrenta a los Norfnangs, los enemigos de esos pequeños seres, descubre que no son terroríficos en absoluto. Pitufo Soñador se da un golpe en la cabeza y descubre al despertar que todo había sido un sueño, aunque encuentra en su gorro una joya idéntica a las que extraían esos pequeños seres de su mina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.16.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726151447 +0000" stop="20250726153000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufo Locomodor</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E176</episode-num>
    <desc>Pitufo Carpintero ha tenido una nueva y revolucionaria idea: una especie de carro que se mueve sobre raíles y no requiere que los Pitufos tiren de él. Lo llama pitufitren y hace que la vida en la aldea resulte menos cansada… hasta que Gargamel lo descubre.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.17.07_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726153000 +0000" stop="20250726154441 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Salvaje Y Lanudo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E121</episode-num>
    <desc>Los Pitufitos acompañan a Pitufo Lanudo en su misión de esquilar ovejas para obtener lana para la ropa de invierno. Deben superar varios obstáculos, como Gargamel, un lobo y, por último, un pastorcillo que no acepta pitufrutas como pago por la lana. El respeto mutuo entre los Pitufitos y Pitufo Lanudo va creciendo a lo largo del viaje.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.18.17_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726154441 +0000" stop="20250726160000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Pendientes Magicos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E89</episode-num>
    <desc>Hogata consigue los pendientes dorados mágicos de Sonoria, que le permitirán oír las voces de los Pitufos desde lejos. Siguiendo los ronquidos de Pitufo Perezoso, está a punto de llegar hasta la Aldea Pitufa, pero entonces los sonidos del cuerno de Pitufo Armonía comienzan a resonar en sus pendientes y huye enfurecida de vuelta a casa.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_143755.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726160000 +0000" stop="20250726162522 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pequeno Vikingo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E153</episode-num>
    <desc>Los Pitufos llevan a Abuelo Pitufo al castillo del rey para que pueda conocer a Guillermo. Pero, entre una cosa y otra (sobre todo otra), los Pitufos y Guillermo acaban a bordo de una gran nave vikinga. Los vikingos creen que Guillermo es su mítico gran guerrero, aquel que derrotará al Rey Tormenta. ¿Podrán los Pitufos ayudar a Guillermo a salir de este embrollo?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.19.23_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726162522 +0000" stop="20250726165006 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Calamidad Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E33</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio ha decidido dedicarse al bienestar de los demás Pitufos. Va a curarles de todos sus males…con la ayuda del malvado Gargamel!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122803.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726165006 +0000" stop="20250726171438 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Ya Viene El Cometa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E129</episode-num>
    <desc>La nota que Papá Pitufo escribió avisando a los demás Pitufos para que vean un cometa está rota. Al ser sólo capaces de leer una parte, los Pitufos creen que es el fin del mundo. Todos planean cómo será su último día, hasta que papá Pitufo regresa y clarifica el lío.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.20.34_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726171438 +0000" stop="20250726173000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>No Desperdicies Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E32</episode-num>
    <desc>Genio inventa una máquina que hará todo el trabajo de cosechar y preparar la comido de los Pitufos. Pero esta milagrosa invención tiene sus bemoles.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.21.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726173000 +0000" stop="20250726174340 +0000">
    <title>El Pitufo Enmascarado</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Una noche de Luna Azulada, tal y como la leyenda decía, un bebé pitufo aparece en el pueblo, y  todos acaban agarrándole cariño. Pero todo ha sido un malentendido y la cigüeña vuelve por el bebé. Pintor y Gruñón se han encariñado tanto con el bebé que les regresan al bebé.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726174340 +0000" stop="20250726175738 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Abrazo Para Grunon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E113</episode-num>
    <desc>Pitufo Gruñón aprende que las emociones pueden ser fantásticas, sobre todo después de que la malvada Clorhidris cree un corazón de hielo para despojar a todos de la bondad y el amor.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_121909.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726175738 +0000" stop="20250726181225 +0000">
    <title>¿Cómo Hacer Un Arcoíris?</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>La madre naturaleza está demasiado ocupada para evocar un Arcoíris para el Festival de los Pitufos, así que Papá Pitufo pide prestado su libro de cocina para realizar la mezcla él mismo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726181225 +0000" stop="20250726182716 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos De Piedra</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E104</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo lo ha vuelto a hacer. Además, esta vez ha sido delante de Papá Pitufo. Ha pronunciado un hechizo que convierte todo en piedra. Todo, incluyendo a él mismo y a los demás Pitufos, así como la aldea y muchos kilómetros del bosque que hay alrededor. Afortunadamente, aparece Guillermo.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.17.54_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726182716 +0000" stop="20250726184202 +0000">
    <title>Símbolos De Sabiduría</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Filósofo está desesperado por parecerse más a Papá Pitufo. ¿Podría ser la respuesta un tónico capilar? ¿Conseguirá Gargamel capturar por fin a los Pitufos? ¿Reside realmente la sabiduría en una barba?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726184202 +0000" stop="20250726190000 +0000">
    <title>Pitufo Sabelotodo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Nadie escucha nunca los consejos de Pitufo Filósofo, así que, cuando Papá Pitufo se va de viaje y Pitufo Filósofo cree estar al mando, decide que va a ser el que tenga todas las respuestas. El libro de hechizos de Papá Pitufo contiene una fórmula mágica para garantizar que todos los habitantes de la Aldea Pitufa acudan a Pitufo Filósofo para pedirle su opinión. Y, por si las cosas no fueran lo suficientemente complicadas, aquí llega Gargamel…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726190000 +0000" stop="20250726191442 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726191442 +0000" stop="20250726193959 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Y Vivieron Pitufofelices Para Siempre</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E112</episode-num>
    <desc>El chico del bosque y Laconia, la elfa muda y sorda, preguntan a Papá Pitufo que celebre su boda. Mientras los Pitufos preparan la fiesta bajo las órdenes de Pitufina, Gargamel hace acto de presencia.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.28.58_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726193959 +0000" stop="20250726200429 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Principe Y La Rana</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E172</episode-num>
    <desc>¿Qué es esa extraña rana parlante que ha hecho que el hechicero Morlock haya enviado a todos los soldados del príncipe Teodoro para capturarla? ¿Es una rana demonio, como él dice? ¿O quizá lo hace por otro motivo? La verdad se desvelará cuando Pitufina y los Pitufitos se encuentran con la rana. Ayudan a la rana a volver a transformarse en el príncipe Teodoro, que había sido víctima de un hechizo lanzado por Morlock.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_114853.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726200429 +0000" stop="20250726203000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Fuente De La Juventud</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E27</episode-num>
    <desc>Los Pitufos descubren una Fuente de la Juventud cuidada por un espantoso Troll que roba el libro mágico de Papá Pitufo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141138.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726203000 +0000" stop="20250726204452 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>No Desperdicies Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E32</episode-num>
    <desc>Genio inventa una máquina que hará todo el trabajo de cosechar y preparar la comido de los Pitufos. Pero esta milagrosa invención tiene sus bemoles.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.21.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726204452 +0000" stop="20250726210000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dia De Los Inocentes</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E54</episode-num>
    <desc>El Día de los Inocentes Pitufo resulta no ser tan divertido cuando Gargamel se pone un disfraz de Pitufoarbusto para capturar al pequeño Pitufo Feliz. Papá Pitufo pide ayuda a Pitufopluma para que llame a los pájaros y ataquen al falso arbusto.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_121346.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726210000 +0000" stop="20250726211442 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Mas Alto</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E161</episode-num>
    <desc>Cuando Pitufo Colérico pierde a su oso de peluche Huggy, no consigue dormir a pesar de los esfuerzos de Papá Pitufo por convencerle de que los osos de peluche son mágicos y pueden cuidar de sí mismos. Gargamel se tropieza con la Aldea Pitufa y Huggy regresa convertido en un oso gigante para espantarle y salvar a Pitufo Colérico.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.30.17_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726211442 +0000" stop="20250726213000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Principe Azul De Hogata</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E63</episode-num>
    <desc>La bruja Hogata promete a Gargamel un silbato mágico si este le presenta al brujo de sus sueños. Sin embargo, ambos se engañan mutuamente con sus triquiñuelas: Gargamel se disfraza de brujo, y el silbato mágico de Hogata es simplemente un reclamo para aves.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.31.19_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726213000 +0000" stop="20250726214449 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Las Verrugas De Papa Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E105</episode-num>
    <desc>Las preocupaciones de Papá Pitufo hacen que le salgan verrugas. La única forma de librarle de esta enfermedad causada por la indecisión es que frote el cuerno de uno de los Verrugosos, los desaliñados, viscosos, estúpidos y brutales enemigos de las haditas del Bosque de los Sauces…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.32.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726214449 +0000" stop="20250726220927 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Capsula Del Tiempo De </sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E75</episode-num>
    <desc>Mientras los pitufos construyen cápsulas del tiempo para guardar sus talentos, Papá Pitufo está tratando desesperadamente de acertar un acertijo druídico antes de que un gran desastre llegue al bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.33.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726220927 +0000" stop="20250726223329 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Paseo Peligroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E119</episode-num>
    <desc>Pitufina guía a los Pitufos de caminata por la naturaleza, pero Puppy se adelantó demasiado y tras perseguirlo acaban en el territorio de los Wartmongers. El Rey de los Wartmongers acaba haciéndoles prisioneros en burbujas, pero un grupo de rebeldes  les rescata y consiguen huir a lomos de Puppy.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152137.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726223329 +0000" stop="20250726230000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Palabra De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E136</episode-num>
    <desc>Los Pitufitos liberan a los Pitufos de las garras de Gargamel justo a tiempo para llevar a Bebé Pitufo a la ceremonia de su primera palabra. Bebé Pitufo pronuncia la palabra «Gargamel». Papá Pitufo afirma que esa palabra indica que Bebé Pitufo se convertirá un día en un gran líder, ya que significa que es consciente de los peligros de la vida.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.34.25_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726230000 +0000" stop="20250726231439 +0000">
    <title>Cuidando A Pies Grandes</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>¿Recuerdas al ogro Gigantón y a su encantadora esposa Narizota? Ahora tienen un bebé: el pequeño (según los estándares de los ogros) Pies Grandes. Como a los Pitufitos no les permiten cuidar de Bebé Pitufo, Pitufo Colérico, Pitufo Blandengue, Pitufo Natural y la siempre dispuesta Sasita se ofrecen a vigilar a Pies Grandes mientras sus padres están en el baile de los ogros. Los Pitufitos conseguirán más de lo que esperaban…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726231439 +0000" stop="20250726233000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Corazon De Fortachon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E70</episode-num>
    <desc>Gargamel infecta de odio el corazón de Pitufo Fortachón y, a continuación, usa al pequeño Pitufo como señuelo para los demás. Afortunadamente, el amor de Pitufo Fortachón vence al odio y ayuda a sus pequeños amigos a escapar de las garras de Gargamel.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.36.28_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726233000 +0000" stop="20250726234446 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Dorada Cabellera De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E98</episode-num>
    <desc>La repulsiva bruja Hogata captura a Pitufina. Quiere robarle a la pequeña belleza azul su cabello dorado. ¿Conseguirán salvar los Pitufos a su pequeña compañera antes de que sea demasiado tarde? ¿Logrará Hogata una cabellera como la de Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.11.59_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250726234446 +0000" stop="20250727000000 +0000">
    <title>Pitufos Helados</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El invierno ha llegado y los Pitufos están a punto de sucumbir al intenso frío. ¿Podrá Pitufo Rastreador encontrar el remedio sin caer en las garras de Gargamel?</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250727000000 +0000" stop="20250727002438 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Comediantes</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E20</episode-num>
    <desc>Tontín y Pitufina son capturados para ser exhibidos en una Feria. Papá Pitufo aprovecha la torpeza de Gargamel para rescatarlos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142003.jpg" />
  </programme>
  
</tv>
