<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="www.matthuisman.nz">
<channel id="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723">
    <display-name>Pitufo TV</display-name>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/352d158b-9349-41a8-a273-af1eea090ce6/pitufotv_logo_dark_-_Jordan_Warkol.png" />
  </channel>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721011349 +0000" stop="20250721013000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Cama Voladora De Papa Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E115</episode-num>
    <desc>Gargamel lanza un hechizo a la nueva cama de Papá Pitufo para que cualquiera que duerma en ella sea transportado al lugar con el que esté soñando. Los ensueños de los Pitufos les llevan a un barco, un castillo y, por último, hasta Gargamel. Consiguen escapar cuando Pitufo Torpe se queda dormido y sueña con su hogar.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152245.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721013000 +0000" stop="20250721014408 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Gargamel Viaja En El Tiempo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E135</episode-num>
    <desc>Gargamel roba el reloj de arena de Padre Tiempo con la intención de viajar al pasado y destruir a los Pitufos, a quienes culpa de que su vida sea un fracaso. Sus planes se ven frustrados cuando aparece Gigantón y rompe el hechizo, que solo duraría mientras nadie viera a Gargamel.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_165635.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721014408 +0000" stop="20250721015853 +0000">
    <title>El Pitufo Osado</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Esta vez, Gargamel tiene un plan infalible. Sin hacer caso de la risa burlona de Azrael, el malvado hechicero ha perfeccionado una sustancia mágica a la que ha llamado «polvo temerario», que convertirá a todos los Pitufos en temerarios e intrépidos aventureros. ¿Caerá Papá Pitufo en la trampa de Gargamel? ¿Atrapará su enemigo a todos los Pitufos? ¿Tendrá esta historia un final feliz?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721015853 +0000" stop="20250721021340 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Que Queria Ser Rey</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E82</episode-num>
    <desc>Pitufo Soñador anhela convertirse en rey después de leer una historia sobre reyes. Mientras está en su barco, cae a través de un remolino y llega a una tierra de pequeños seres que creen que Pitufo Soñador es su rey, desaparecido hace mucho tiempo. Cuando se enfrenta a los Norfnangs, los enemigos de esos pequeños seres, descubre que no son terroríficos en absoluto. Pitufo Soñador se da un golpe en la cabeza y descubre al despertar que todo había sido un sueño, aunque encuentra en su gorro una joya idéntica a las que extraían esos pequeños seres de su mina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.16.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721021340 +0000" stop="20250721022828 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E168</episode-num>
    <desc>No todos los días se encuentra uno con una flor parlante. Y, en especial, con un personaje como Petaluma, una planta bulbosa algo arrogante con la que Pitufina se encuentra en el bosque. Por supuesto, Pitufina se muestra encantada y lleva a Petaluma con ella a la Aldea Pitufa… desencadenando un proceso que pondrá en peligro a todos los Pitufos. Parece que las flores están hechas para contemplarlas y no para escucharlas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.38.52_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721022828 +0000" stop="20250721024342 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Educando Al Cachorro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E154</episode-num>
    <desc>La vida en la Aldea Pitufa podría ser más tranquila si Puppy se comportara un poco mejor. Sin embargo, el pequeño perro de los Pitufos se dedica a escarbar entre las flores de Pitufina, ensuciar el nuevo papel pintado de Pitufo Vanidoso y arruinar los experimentos de Papá Pitufo. Aun así, Puppy va a ayudar a los Pitufos a escapar de una trampa que les ha tendido Gargamel. O quizá no tenga la disciplina necesaria para ello…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.01.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721024342 +0000" stop="20250721030000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Mas Popular</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E165</episode-num>
    <desc>Un hechizo ha alterado las cajas sorpresa explosivas de Pitufo Bromista. Imagina la cara de desconcierto que se le queda a este guasón cuando se da cuenta de que todas las sorpresas que entrega a otros incautos Pitufos en realidad contienen regalos. ¡Se acabaron las explosiones, las bromas y la diversión! Y a eso se le une su poco envidiable posición como el Pitufo más popular de la aldea, rodeado de admiradores que no cesan de pedirle más obsequios…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_143649.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721030000 +0000" stop="20250721031448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Grunon Va A Chapotear</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E159</episode-num>
    <desc>Todos sabemos que Pitufo Gruñón odia varias cosas. Pero la cosa que odia más que nada es el agua, cuando hay suficiente para que se pueda ahogar. Pitufo Gruñón no sabe nadar. Y cuando los Pitufos notan esto y le tratan de enseñar cómo sobrevivir en el agua, el malvado mago Gargamel hace que todo sea un poco más peligroso de lo que debería ser...</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.30.55_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721031448 +0000" stop="20250721033919 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Se Declara En Huelga</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E147</episode-num>
    <desc>Te despiertas temprano por la mañana, antes de que los demás Pitufos se hayan levantado de sus camas, para preparar sabrosos bizcochos de pitufrutas. Dedicas toda la mañana a preparar pitufimanjares para el almuerzo. Después, toda la tarde a tener la deliciosa cena lista a tiempo. ¿Y acaso los demás Pitufos te dan siquiera las gracias? Así pues, Pitufo Goloso renuncia. La aldea está en problemas… y pronto, también lo está Pitufo Goloso.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_150259.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721033919 +0000" stop="20250721040403 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Calamidad Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E33</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio ha decidido dedicarse al bienestar de los demás Pitufos. Va a curarles de todos sus males…con la ayuda del malvado Gargamel!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122803.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721040403 +0000" stop="20250721043000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dos Papas Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E150</episode-num>
    <desc>Es cierto: lo bueno en exceso puede ser malo. Cuando se produce un accidente que afecta a la fórmula mágica de Papá Pitufo y este acaba duplicado, los Pitufos se muestran encantados: dos Papás Pitufo pueden dar el doble de buenos consejos y el doble de amor que uno solo. Sin embargo, después de un tiempo, las cosas se complican en exceso en la aldea. ¡Sobre todo cuando otro accidente hace que Gargamel también se duplique!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154324.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721043000 +0000" stop="20250721044448 +0000">
    <title>Dilo Por Ti Mismo, Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador esconde su amor por Pitufina ocultándose en el anonimato y enviándole poemas. Cuando finalmente se encuentran, Gigantón les captura y, en sus esfuerzos por escapar, descubren su afecto mutuo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721044448 +0000" stop="20250721050000 +0000">
    <title>Pitufo Sobre Ruedas</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cada año, todos los Pitufos recorren la larga senda hasta llegar a unos manantiales termales de ensueño. Sin embargo, este año únicamente Abuelo Pitufo, Papá Pitufo y Pitufo Natural harán la caminata hasta ese lugar. Los demás Pitufos están demasiado atareados (o son demasiado vagos) como para caminar. Entonces, Pitufo Carpintero llega con lo que él llama su pitufurgón personalizado. Ya no es necesario andar: basta con ir sobre ruedas hasta allí… Por supuesto, las cosas no serán tan sencillas como parecen.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721050000 +0000" stop="20250721051503 +0000">
    <title>El Regreso De Don Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando una gota de la nueva poción de Papá Pitufo cae en el libro de aventuras de los Pitufitos, el héroe de ficción cobra vida. El intrépido Don Pitufo, que desea deshacer a los Pitufos del malvado Gargamel, lo captura con valentía…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721051503 +0000" stop="20250721053000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufando Oro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E177</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel vuelve a estar en problemas. Si no puede reunir una enorme cantidad de oro para el atardecer, le arrebatarán todas sus posesiones. Sin embargo, los Pitufos van a ayudar a su archienemigo… hasta cierto punto.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_113056.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721053000 +0000" stop="20250721054442 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721054442 +0000" stop="20250721060914 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Duendecillos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E84</episode-num>
    <desc>Patoso y sus desventuras le llevan a través de un río a un lugar desconocido. Allí conoce a las duendecillas, unas adorables criaturitas cuyos enemigos acabarán encontrándose con los Pitufos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_170015.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721060914 +0000" stop="20250721063355 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pituforobotin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E25</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio inventa a Pituforobotín para que ayude a todos los Pitufos en sus labores, pero Filósofo lo reprograma para que abandone la Aldea Pitufo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.29.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721063355 +0000" stop="20250721070000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Quiero Una Trufa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E35</episode-num>
    <desc>Los Pitufos aman las trufas y las trufas son de los Trolls. No será nada fácil que los pitufitos azules tengan un banquete.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123204.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721070000 +0000" stop="20250721071446 +0000">
    <title>El Pitufo Galante</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>La reina Agripina no dejará que su hijo, el príncipe Godofredo, se case con la dulce Priscila. Ella quiere como nuera a una chica que sea capaz de mostrarle algo que nunca antes haya visto. Cuando Hogata se entera y descubre la existencia de Abuelo Pitufo, está segura de que logrará sorprender a la reina con su captura. Por supuesto, Hogata debe atrapar primero a Abuelo Pitufo…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721071446 +0000" stop="20250721073000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Diente De Sassette</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E162</episode-num>
    <desc>¡Madre mía! A Sasita se le ha caído un diente. Papá Pitufo le explica que, si coloca el diente bajo la almohada, encontrará un obsequio del hada de los dientes al día siguiente. Sin embargo, a la mañana siguiente no hay ningún regalo debajo de la almohada. El hada de los dientes no ha acudido. Resulta que está atrapada en una de las trampas de Gargamel. Y ahora, el malvado mago está tramando un terrible plan.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_223552.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721073000 +0000" stop="20250721074447 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Mago Alado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E57</episode-num>
    <desc>Gargamel está decidido a sobrevolar la Aldea Pitufa para atrapar a un Pitufo y llevarlo a la Convención de los Magos, e invoca a su libro de hechizos para que le ayude. Esto da lugar a una serie de divertidos contratiempos con su máquina voladora, y Gargamel vuelve a convertirse en el hazme reír de la Convención de los Magos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_221825.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721074447 +0000" stop="20250721080000 +0000">
    <title>¿Cómo Hacer Un Arcoíris?</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>La madre naturaleza está demasiado ocupada para evocar un Arcoíris para el Festival de los Pitufos, así que Papá Pitufo pide prestado su libro de cocina para realizar la mezcla él mismo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721080000 +0000" stop="20250721082507 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Navidad</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E52</episode-num>
    <desc>Los Pitufos van al rescate de dos niños y su abuelo, cuando un misterioso extranjero aparece haciendo que su trineo se rompa en pedazos. Al llamar a la puerta de Gargamel en busca de ayuda, no se dan cuenta de que están poniendo en peligro sus vidas y la de los Pitufos...</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142840.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721082507 +0000" stop="20250721084856 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Palabra De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E136</episode-num>
    <desc>Los Pitufitos liberan a los Pitufos de las garras de Gargamel justo a tiempo para llevar a Bebé Pitufo a la ceremonia de su primera palabra. Bebé Pitufo pronuncia la palabra «Gargamel». Papá Pitufo afirma que esa palabra indica que Bebé Pitufo se convertirá un día en un gran líder, ya que significa que es consciente de los peligros de la vida.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.34.25_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721084856 +0000" stop="20250721091336 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Halloween</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E67</episode-num>
    <desc>Durante una misión para interrumpir la fiesta de Halloween de los Pitufos, Gargamel y Hogatha consiguen capturar a Perezoso, el cual se ha vuelto rojo por un extraño capricho de la naturaleza. Papá Pitufo y los demás conseguirán liberar a Perezoso, y la Madre Naturaleza devolverá su color al pitufo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133745.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721091336 +0000" stop="20250721093000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Silenciosos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E134</episode-num>
    <desc>En un esfuerzo por conseguir que Papá Pitufo tenga algo de tranquilidad, Pitufo Filósofo usa uno de los hechizos de Papá Pitufo para crear una barrera de sonido mágica alrededor de la aldea. Papá Pitufo no es capaz de deshacer el hechizo y envía a los Pitufitos, que han quedado atrapados fuera de la aldea, a un hacedor de ruidos. Bebé Pitufo se lleva una botella de ruido de casa del hacedor de ruidos, y así consiguen romper la barrera.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_215406.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721093000 +0000" stop="20250721094452 +0000">
    <title>La Venganza De Los Pitufos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Se ha desatado una guerra en la Edad Media. Unos caballeros vestidos con armadura destrozan por accidente la Aldea Pitufa, lo que provoca que una pequeña banda de Pitufos decida vengar esta afrenta. ¿No pensará Papá Pitufo que esta es una acción demasiado propia de los humanos?</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721094452 +0000" stop="20250721095809 +0000">
    <title>Los Amigos De Soñador</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando Pitufo Soñador decide visitar a sus amigos, los Tufos, Papá Pitufo crea una poción para transformar a los Pitufos en criaturas de aspecto alienígena. Sin embargo, los efectos de la poción desaparecen demasiado pronto y Pitufo Soñador tiene que enfrentarse a la realidad de que los Tufos no existen. Está triste hasta que llega un alienígena de verdad para devolver a Pitufo Soñador su carta, ya que la recibió por error.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721095809 +0000" stop="20250721101256 +0000">
    <title>Pitufos Y Solo Pitufos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El malvado mago Gargamel ha conseguido capturar a Pitufina. Ahora, se dispone a administrarle un suero de la verdad para descubrir todos los secretos de Papá Pitufo… pero Gargamel comete un gran error y le da a Pitufina una fórmula de las mentiras.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721101256 +0000" stop="20250721102810 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufo Chismoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E241</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo está harto. Los Pitufitos y Sasita siguen inventándose historias sobre él con desagradables consecuencias. Por eso, prepara una fórmula mágica, extraída del libro de hechizos de Papá Pitufo, que hace que los pequeños Pitufos crezcan y crezcan cada vez que dicen mentiras. Pero no había contado con que ahora Gargamel tiene una forma de capturar a los Pitufitos.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142458.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721102810 +0000" stop="20250721104325 +0000">
    <title>Peligro En La Aldea</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El pérfido mago Gargamel está harto de la constante superioridad de los Pitufos. Decide destruir su aldea de una vez por todas. Con ese fin, entrena una termita para que destroce, demuela, devaste y destruya todas las casas que se encuentre en su camino. Sin embargo, los efectos son mucho peores de lo que Gargamel había imaginado, ya que los Pitufos creen que las travesuras de los Pitufitos son las que están destruyendo su aldea.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721104325 +0000" stop="20250721110000 +0000">
    <title>Símbolos De Sabiduría</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Filósofo está desesperado por parecerse más a Papá Pitufo. ¿Podría ser la respuesta un tónico capilar? ¿Conseguirá Gargamel capturar por fin a los Pitufos? ¿Reside realmente la sabiduría en una barba?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721110000 +0000" stop="20250721111451 +0000">
    <title>Medicina Para Bromista</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Por culpa de todas las bromas que gasta Pitufo Bromista, ningún Pitufo le cree cuando les avisa de que el gato Azrael está a punto de atacarlos. Como se siente culpable, se dirige al castillo de Gargamel y le gasta unas cuantas bromas muy explosivas al mago y a su gato para poder liberar a sus amigos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721111451 +0000" stop="20250721113917 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Monstruo De Las Cavernas</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E123</episode-num>
    <desc>Cuando el Pitufo Filósofo pierde sus gafas deja caer las cosas, tropieza con los objetos, y se convierte en tan patoso como el Pitufo Tontín, que ahora tiene que leer a Filósofo y ayudarle a manejarse. Esta experiencia hace que Filósofo se sienta culpable por la forma en la que siempre se ha burlado de Tontín. Una vez que recibe un nuevo par de gafas, le trata con más respeto.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_224946.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721113917 +0000" stop="20250721120343 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dos Papas Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E150</episode-num>
    <desc>Es cierto: lo bueno en exceso puede ser malo. Cuando se produce un accidente que afecta a la fórmula mágica de Papá Pitufo y este acaba duplicado, los Pitufos se muestran encantados: dos Papás Pitufo pueden dar el doble de buenos consejos y el doble de amor que uno solo. Sin embargo, después de un tiempo, las cosas se complican en exceso en la aldea. ¡Sobre todo cuando otro accidente hace que Gargamel también se duplique!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154324.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721120343 +0000" stop="20250721123000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Ya Viene El Cometa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E129</episode-num>
    <desc>La nota que Papá Pitufo escribió avisando a los demás Pitufos para que vean un cometa está rota. Al ser sólo capaces de leer una parte, los Pitufos creen que es el fin del mundo. Todos planean cómo será su último día, hasta que papá Pitufo regresa y clarifica el lío.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.20.34_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721123000 +0000" stop="20250721124446 +0000">
    <title>Conociendo El Futuro</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Baltasar el encantador es un hombre con visión. Sabe que la era de la alquimia está llegando a su fin. El futuro pertenecerá a aquellos que comprendan la ciencia, pero… ¿cómo puede conocer el futuro? Quizá secuestrando a Padre Tiempo. Los Pitufos ayudarán a arreglar la situación después de que Pequeño Trueno, un dinosaurio, escape a través de una rotura en el tejido del tiempo.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721124446 +0000" stop="20250721130000 +0000">
    <title>Ya Pitufaron Al Cachorro</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufos están tan absortos con el nuevo juguete de Pitufo Carpintero que se olvidan de dar de comer a Puppy. Gargamel atrae a Puppy hacia una jaula con comida y le mantiene cautivo para pedir un rescate: los secretos mágicos de los Pitufos. Los Pitufitos distraen a Gargamel con el juguete durante el tiempo necesario para rescatar a Puppy, y prometen no volver a dejarlo desatendido.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721130000 +0000" stop="20250721131452 +0000">
    <title>Educando A Goloso</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Goloso se excede. Se pone cada vez más pesado hasta que su peso lo pone en peligro. El malvado Gargamel va a atraparlo... ¿Pitufo Goloso podrá ser salvado por Papá Pitufo?</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721131452 +0000" stop="20250721133000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pegamento Magico</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E120</episode-num>
    <desc>Gargamel vierte una poción similar al pegamento sobre Pitufo Torpe y, cuando alguien le toca, se queda pegado a él. Los Pitufos acaban adheridos entre sí hasta que Papá Pitufo agarra a Gargamel por la nariz. Gargamel, molesto por tener a todos los Pitufos pegados a él, elabora un antídoto para la poción y los Pitufos vuelven a ser libres.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-21_at_12.24.23_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721133000 +0000" stop="20250721134448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tiempo Corre, Pitufos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E96</episode-num>
    <desc>Antes, en la Aldea Pitufa no había reloj. Sin embargo, el tiempo se ha convertido de repente en algo precioso, y Pitufo Vanidoso elabora un plan para aprovecharse del nuevo reloj de la aldea. ¿Podrán sobrevivir los Pitufos al ataque del tiempo?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133529.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721134448 +0000" stop="20250721140922 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Arbol De Los Deseos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E99</episode-num>
    <desc>El malvado hechicero Gargamel acude una vez más a Esmeralda, la adivinadora, la cual se las ingenia para hacerse con el dinero de Gargamel. Cuando es el turno de los Pitufos, les hace creer que existe un árbol de la suerte…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_160047.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721140922 +0000" stop="20250721143401 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Poeta y Pintor</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E22</episode-num>
    <desc>Poeta y Pintor se sienten poco valorados y huyen a una isla tormentosa sin saber que Gargamel los sigue hasta allí.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141343.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721143401 +0000" stop="20250721150000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Paseo Peligroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E119</episode-num>
    <desc>Pitufina guía a los Pitufos de caminata por la naturaleza, pero Puppy se adelantó demasiado y tras perseguirlo acaban en el territorio de los Wartmongers. El Rey de los Wartmongers acaba haciéndoles prisioneros en burbujas, pero un grupo de rebeldes  les rescata y consiguen huir a lomos de Puppy.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152137.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721150000 +0000" stop="20250721151448 +0000">
    <title>La Novia De Escrúpulo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Brenda, la pequeña bruja, se siente rechazada: nadie la quiere llevar al Baile de las Escobas de este año. Ay, si pudiera encontrar a algún chico guapo… Entonces conoce a Escrupuloso, el aprendiz del malvado mago Gargamel. Es muy apuesto, ¡y está libre! Lo que ella no sabe es que Escrupuloso solamente está interesado en su varita mágica. Y lo que saben los Pitufos es que la van a ayudar a salir del aprieto.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721151448 +0000" stop="20250721153000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Educando Al Cachorro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E154</episode-num>
    <desc>La vida en la Aldea Pitufa podría ser más tranquila si Puppy se comportara un poco mejor. Sin embargo, el pequeño perro de los Pitufos se dedica a escarbar entre las flores de Pitufina, ensuciar el nuevo papel pintado de Pitufo Vanidoso y arruinar los experimentos de Papá Pitufo. Aun así, Puppy va a ayudar a los Pitufos a escapar de una trampa que les ha tendido Gargamel. O quizá no tenga la disciplina necesaria para ello…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.01.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721153000 +0000" stop="20250721154448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tiempo Corre, Pitufos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E96</episode-num>
    <desc>Antes, en la Aldea Pitufa no había reloj. Sin embargo, el tiempo se ha convertido de repente en algo precioso, y Pitufo Vanidoso elabora un plan para aprovecharse del nuevo reloj de la aldea. ¿Podrán sobrevivir los Pitufos al ataque del tiempo?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133529.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721154448 +0000" stop="20250721160000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Encantado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E19</episode-num>
    <desc>Las provisiones de comida de los Pitufos para el invierno se estropea y preparan un viaje hasta un lejano castillo en el que pueden refugiarse. Al principio, creen que el castillo está embrujado, pero tras descubrir que sólo se trata de un grupo de ratas, el propietario del castillo les obsequia comida en abundancia para el largo invierno.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_065252.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721160000 +0000" stop="20250721162441 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Las Zapatillas De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E16</episode-num>
    <desc>Un duende maligno le pone unos zapatos mágicos a Pitufina, que no puede dejar de bailar, con la intención de que le prometa que se casará con él. Todos sus pequeños amigos acuden a rescatarla y Papá Pitufo consigue ponerle los zapatos mágicos al duende, obligándole a bailar hasta que se hace de noche.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154458.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721162441 +0000" stop="20250721164922 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Curandero Milagroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E66</episode-num>
    <desc>Los Pitufos aprenden que la mente es más fuerte que la materia gracias a un engañoso y caro tónico milagroso de un charlatán. Pero Papá Pitufo les hará ver que no es más que un charlatán.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.25.22_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721164922 +0000" stop="20250721171402 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Halloween</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E67</episode-num>
    <desc>Durante una misión para interrumpir la fiesta de Halloween de los Pitufos, Gargamel y Hogatha consiguen capturar a Perezoso, el cual se ha vuelto rojo por un extraño capricho de la naturaleza. Papá Pitufo y los demás conseguirán liberar a Perezoso, y la Madre Naturaleza devolverá su color al pitufo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133745.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721171402 +0000" stop="20250721173000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Rey Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo deja a los Pitufos reparando la presa del pueblo mientras él se va de excursión en búsqueda de hierbas para sus pociones. Mientras está fuera, Pitufo Filósofo provoca un revuelo al declarase a sí mismo Rey y Papá Pitufo regresa a tiempo para evitar que la presa se destruya.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-21_at_12.17.32_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721173000 +0000" stop="20250721174450 +0000">
    <title>Superpitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gigantón roba el suministro de alimentos de invierno y de los Pitufos y Pitufo Filósofo prepara una de las pociones de fortaleza de Papá Pitufo para que pueda luchar contra el codicioso gigante. La súper fórmula desaparece, pero Papá Pitufo hace un cambio rápido, cambia la comida por piedras y Gigantón sale perdiendo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721174450 +0000" stop="20250721175936 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Una Mascota Para Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E91</episode-num>
    <desc>Hay un premio para aquel Pitufo que tenga la mascota más adorable. Bebé Pitufo acude con Cariño Dorado, una mascota adorable y cariñosa de la que todo el mundo se enamora. Sin embargo, esa mascota es una creación del malvado mago Gargamel con la que pretende destruir a los Pitufos.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_151749.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721175936 +0000" stop="20250721181427 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos De Piedra</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E104</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo lo ha vuelto a hacer. Además, esta vez ha sido delante de Papá Pitufo. Ha pronunciado un hechizo que convierte todo en piedra. Todo, incluyendo a él mismo y a los demás Pitufos, así como la aldea y muchos kilómetros del bosque que hay alrededor. Afortunadamente, aparece Guillermo.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.17.54_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721181427 +0000" stop="20250721182914 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Mago Alado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E57</episode-num>
    <desc>Gargamel está decidido a sobrevolar la Aldea Pitufa para atrapar a un Pitufo y llevarlo a la Convención de los Magos, e invoca a su libro de hechizos para que le ayude. Esto da lugar a una serie de divertidos contratiempos con su máquina voladora, y Gargamel vuelve a convertirse en el hazme reír de la Convención de los Magos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_221825.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721182914 +0000" stop="20250721184406 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Cielo Esta Cayendo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E39</episode-num>
    <desc>Pitufo Miedoso entra corriendo en la aldea y grita que el cielo se está cayendo. Justo en ese mismo momento, Papá Pitufo está aquejado de un incontrolable ataque de estornudos…</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141044.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721184406 +0000" stop="20250721190000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Llorones</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E169</episode-num>
    <desc>Todos pueden cometer errores. Incluso Papá Pitufo. Su nuevo pulverizador para potenciar el perfume hace que una rosa huela como un millar de ellas… pero, debido a una serie de desafortunados sucesos, también hace llorar a todos los Pitufos, que se deshacen en lágrimas a la mínima. Mientras sollozan, berrean, se lamentan, gimen y lloriquean, el malvado mago Gargamel pasa a la acción…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_063235.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721190000 +0000" stop="20250721191448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Lagrima De Un Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E65</episode-num>
    <desc>Una hermosa princesa resulta transformada en una bruja y necesita los bigotes de un gato y la lágrima de un Pitufo para preparar una poción mágica. Azrael, Pitufo Gruñón y Pitufo Bromista se convierten en colaboradores involuntarios y, cuando se produce la transformación mágica, la princesa les libera y regresan felices a su hogar.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133439.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721191448 +0000" stop="20250721193931 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Las Ultimas Fresas Salvajes</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E62</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo organiza un grupo para navegar a una lejana isla ya que Gargamel ha cortado todos los árboles menos uno para atrapar a los pitufos. Gargamel les sigue pero la Bruja de la isla acaba enviando sus gaviotas tras él.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_160744.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721193931 +0000" stop="20250721200414 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pequeno Gigante</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E45</episode-num>
    <desc>Simón se ha perdido en el bosque buscando a sus padres, una pareja de gigantes.  Los Pitufos tratarán de llevarlo de vuelta a su casa, pero gargamel aparecerá una vez más con no muy buenas intenciones.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142952.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721200414 +0000" stop="20250721203000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Tres Pitufos Mosqueteros</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E50</episode-num>
    <desc>Otra estupenda producción del teatro de los Pitufos basada en los personajes de Alejandro Dumas. Incluye algunas líneas de Romeo y Julieta. Una obra maestra de la escena.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142208.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721203000 +0000" stop="20250721204425 +0000">
    <title>Regalo Para El Dia De Papá Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gargamel ha robado el gorro de cumpleaños de Papá Pitufo para atraer a los Pitufos hacia una trampa. Papá Pitufo, tras engañar a Gargamel para que los libere, guarda ese gorro tan especial para que todos recuerden esa gran fuga.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721204425 +0000" stop="20250721210000 +0000">
    <title>El Pitufofantasma</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Guillermo se encuentra en el castillo de sus amigos Selwyn y Tallulah cuando el tío Fenwick, el amigable fantasma, le pide ayuda para atrapar a algunos parientes que le acechan. Guillermo acude a los Pitufos en busca de ayuda, y así comienza una divertida persecución…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721210000 +0000" stop="20250721211448 +0000">
    <title>Pituplicación</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El malvado mago Gargamel crea una fórmula mágica que duplica todo aquello que toca. Y…¡sorpresa! ¡Ahora hay seis Pitufos Filósofos! Esto provoca algunas situaciones interesantes en la aldea… ¡Y también en casa de Gargamel!</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721211448 +0000" stop="20250721213000 +0000">
    <title>Una Campana Para Azrael</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gargamel lanza un hechizo a una campana atada a la cola de Azrael que conducirá al gato hasta los Pitufos. Pero Papá Pitufo es más astuto que él y lanza un contra hechizo que lleva al mago hasta Gigantón, en lugar de hasta los deliciosos Pitufos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721213000 +0000" stop="20250721214410 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor Del Olvido</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E72</episode-num>
    <desc>Pitufo Enfermizo se convierte en un héroe cuando se olvida de sus dolencias y salva al resto de los Pitufos de las peligrosas flores del olvido.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.13.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721214410 +0000" stop="20250721220917 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Navidad</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E52</episode-num>
    <desc>Los Pitufos van al rescate de dos niños y su abuelo, cuando un misterioso extranjero aparece haciendo que su trineo se rompa en pedazos. Al llamar a la puerta de Gargamel en busca de ayuda, no se dan cuenta de que están poniendo en peligro sus vidas y la de los Pitufos...</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142840.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721220917 +0000" stop="20250721223319 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Paseo Peligroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E119</episode-num>
    <desc>Pitufina guía a los Pitufos de caminata por la naturaleza, pero Puppy se adelantó demasiado y tras perseguirlo acaban en el territorio de los Wartmongers. El Rey de los Wartmongers acaba haciéndoles prisioneros en burbujas, pero un grupo de rebeldes  les rescata y consiguen huir a lomos de Puppy.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152137.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721223319 +0000" stop="20250721230000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pequeno Vikingo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E153</episode-num>
    <desc>Los Pitufos llevan a Abuelo Pitufo al castillo del rey para que pueda conocer a Guillermo. Pero, entre una cosa y otra (sobre todo otra), los Pitufos y Guillermo acaban a bordo de una gran nave vikinga. Los vikingos creen que Guillermo es su mítico gran guerrero, aquel que derrotará al Rey Tormenta. ¿Podrán los Pitufos ayudar a Guillermo a salir de este embrollo?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.19.23_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721230000 +0000" stop="20250721231452 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>No Desperdicies Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E32</episode-num>
    <desc>Genio inventa una máquina que hará todo el trabajo de cosechar y preparar la comido de los Pitufos. Pero esta milagrosa invención tiene sus bemoles.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.21.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721231452 +0000" stop="20250721233000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Educando Al Cachorro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E154</episode-num>
    <desc>La vida en la Aldea Pitufa podría ser más tranquila si Puppy se comportara un poco mejor. Sin embargo, el pequeño perro de los Pitufos se dedica a escarbar entre las flores de Pitufina, ensuciar el nuevo papel pintado de Pitufo Vanidoso y arruinar los experimentos de Papá Pitufo. Aun así, Puppy va a ayudar a los Pitufos a escapar de una trampa que les ha tendido Gargamel. O quizá no tenga la disciplina necesaria para ello…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.01.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721233000 +0000" stop="20250721234452 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Torpe Adivina El Futuro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E41</episode-num>
    <desc>¡Pitufo Torpe ha desenterrado una extraña piedra! En ella, puede ver los eventos que van a suceder… ¡No obstante, conocer parte del futuro a veces trae mala suerte!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122638.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250721234452 +0000" stop="20250722000000 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250722000000 +0000" stop="20250722002442 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Todo Retrato Tiene Una Historia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E56</episode-num>
    <desc>Las pinturas del malvado Maestro son capaces de tele portar a sus modelos dentro del cuadro…para siempre! Papá pitufo le dice a Pintor que cambie las pinturas y en poco tiempo Maestro acaba dentro de uno de sus cuadros, al lado de su modelo de ensueño: Pitufina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142705.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250722002442 +0000" stop="20250722004920 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sir Fortachon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E18</episode-num>
    <desc>Fortachón descubre a un caballero que lo ayuda a combatir a un Dragón, pero éste huye y deja a Fortachón defendiendo a los Pitufos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.10.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250722004920 +0000" stop="20250722011357 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Navidad De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E78</episode-num>
    <desc>La ilusión de Navidad se ve frustrada cuando Chlorhydris hechiza a San Nicolás para que no pueda repartir felicidad en Navidad. Afortunadamente, Papá Pitufo y los demás pitufos consiguen romper el hechizo y devolver la Navidad a su bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140448.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250722011357 +0000" stop="20250722013000 +0000">
    <title>Superpitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gigantón roba el suministro de alimentos de invierno y de los Pitufos y Pitufo Filósofo prepara una de las pociones de fortaleza de Papá Pitufo para que pueda luchar contra el codicioso gigante. La súper fórmula desaparece, pero Papá Pitufo hace un cambio rápido, cambia la comida por piedras y Gigantón sale perdiendo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
</tv>
