<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="www.matthuisman.nz">
<channel id="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723">
    <display-name>Pitufo TV</display-name>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/352d158b-9349-41a8-a273-af1eea090ce6/pitufotv_logo_dark_-_Jordan_Warkol.png" />
  </channel>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723000000 +0000" stop="20250723002524 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Enmascarado Escarlata</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E155</episode-num>
    <desc>El pantano de Greenpeedeepee es el único lugar donde se pueden encontrar unas algas que son el delicioso e imprescindible ingrediente del famoso estofado de algas de Pitufo Goloso. Desafortunadamente, también es un lugar donde te puedes topar con los desagradables Verrugosos. A pesar de que Sasita y los Pitufos le salvan la vida a un joven Verrugoso, acaban siendo apresados por los demás. ¡Pero el Enmascarado Escarlata los salvará! Quizá…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_3.23.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723002524 +0000" stop="20250723005007 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Todo Esta Bien Si Termina Bien</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E46</episode-num>
    <desc>El robo del oro de las hadas por parte de Gargamel casi lleva a la guerra a los Pitufos con las hadas.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_124107.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723005007 +0000" stop="20250723011434 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tambor Magico</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E158</episode-num>
    <desc>Nadie le cree al Abuelo Pitufo cuando habla de junglas y sabanas lejanas, repletas de gatos salvajes gigantes, caballos a rayas, comedores de hojas de cuello largo y extrañas tribus… Tan solo algunos Pitufitos dan cierto crédito a sus historias. Pero, cuando Abuelo Pitufo escucha en el bosque el sonido del tambor real mágico, un instrumento capaz de domar bestias salvajes, se lanza a la aventura para demostrar que no es un contador de historias al que el cerebro le juega malas pasadas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.08.39_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723011434 +0000" stop="20250723013000 +0000">
    <title>Los Pitufos Monstruosos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Es la noche de los fantasmas y todos los Pitufos se preparan para la elegante fiesta de disfraces… pero Pitufo Filósofo se hace con el libro de magia de Papá Pitufo y todos los Pitufos se transforman en criaturas horrendas, aunque divertidas. No obstante, el peligro acecha…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723013000 +0000" stop="20250723014447 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sassette Aprende A Leer</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E146</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo está horrorizado. Sasita no sabe leer, por lo que podría estar condenada a perderse las perlas de sabiduría que contiene su libro «Citas de Pitufo Filósofo». Así pues, intenta enseñarla a leer. Sin embargo, resulta que casi lo primero que puede leer es una fórmula para hacer que todos los libros desaparezcan. Todos los libros del mundo, ¡incluidos el libro de hechizos de Gargamel y los libros de remedios de Ómnibus!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_134853.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723014447 +0000" stop="20250723015934 +0000">
    <title>El Cuerno De La Abundancia</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Madre Naturaleza siempre da lo mejor de sí misma, pero esta vez algo ha salido mal. Su varita no funciona según lo previsto y daña por accidente la cosecha otoñal. Ahora, los Pitufos y todos los animales del bosque se enfrentan a la escasez y el hambre de cara al invierno. El único lugar donde los Pitufos podrían obtener comida sería la Tierra de la Abundancia. Sin embargo, Gargamel roba el famoso Cuerno de la Abundancia para tender una trampa a los Pitufos.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723015934 +0000" stop="20250723021420 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Una Choza No Es Un Hogar</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E69</episode-num>
    <desc>Gargamel desea tener una choza más grande, y recurre al Gran libro de hechizos para conjurar un nuevo hogar. Sin embargo, todos sus hechizos le salen del revés y esto le convence de que no hay ningún sitio como el hogar.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_220514.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723021420 +0000" stop="20250723022911 +0000">
    <title>Medicina Para Bromista</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Por culpa de todas las bromas que gasta Pitufo Bromista, ningún Pitufo le cree cuando les avisa de que el gato Azrael está a punto de atacarlos. Como se siente culpable, se dirige al castillo de Gargamel y le gasta unas cuantas bromas muy explosivas al mago y a su gato para poder liberar a sus amigos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723022911 +0000" stop="20250723024414 +0000">
    <title>El Regreso De Don Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando una gota de la nueva poción de Papá Pitufo cae en el libro de aventuras de los Pitufitos, el héroe de ficción cobra vida. El intrépido Don Pitufo, que desea deshacer a los Pitufos del malvado Gargamel, lo captura con valentía…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723024414 +0000" stop="20250723030000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Rosa De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E132</episode-num>
    <desc>Pitufina promete a Madre Naturaleza que, si crea una rosa azul, nunca la cortará. Pero, cuando la rosa blanca se vuelve azul, Pitufina pasa a ser de color blanco. Lo único que Pitufina puede hacer para volver a ser azul es cortar la rosa. Corta la rosa a regañadientes, lo que devuelve la naturaleza a la normalidad, y aprende que no siempre se pueden mantener las promesas.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_224413.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723030000 +0000" stop="20250723031448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Tiempo Corre, Pitufos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E96</episode-num>
    <desc>Antes, en la Aldea Pitufa no había reloj. Sin embargo, el tiempo se ha convertido de repente en algo precioso, y Pitufo Vanidoso elabora un plan para aprovecharse del nuevo reloj de la aldea. ¿Podrán sobrevivir los Pitufos al ataque del tiempo?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133529.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723031448 +0000" stop="20250723033919 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Se Declara En Huelga</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E147</episode-num>
    <desc>Te despiertas temprano por la mañana, antes de que los demás Pitufos se hayan levantado de sus camas, para preparar sabrosos bizcochos de pitufrutas. Dedicas toda la mañana a preparar pitufimanjares para el almuerzo. Después, toda la tarde a tener la deliciosa cena lista a tiempo. ¿Y acaso los demás Pitufos te dan siquiera las gracias? Así pues, Pitufo Goloso renuncia. La aldea está en problemas… y pronto, también lo está Pitufo Goloso.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_150259.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723033919 +0000" stop="20250723040345 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Monstruo De Las Cavernas</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E123</episode-num>
    <desc>Cuando el Pitufo Filósofo pierde sus gafas deja caer las cosas, tropieza con los objetos, y se convierte en tan patoso como el Pitufo Tontín, que ahora tiene que leer a Filósofo y ayudarle a manejarse. Esta experiencia hace que Filósofo se sienta culpable por la forma en la que siempre se ha burlado de Tontín. Una vez que recibe un nuevo par de gafas, le trata con más respeto.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_224946.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723040345 +0000" stop="20250723043000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Premio Pitufo De Oro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E59</episode-num>
    <desc>Hogatha se disfraza de premio de oro para observar a los Pitufos y capturarlos para sus ingredientes de belleza. Vanidoso acaba convenciéndola de que pruebe su receta y acaba cubierta de barro de vuelta a casa de Gargamel.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154101.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723043000 +0000" stop="20250723044507 +0000">
    <title>El Libro De Bromas De Bromista</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Las cajas sorpresa de Pitufo Bromista ya no resultan divertidas para los demás Pitufos. Pitufo Bromista busca nuevas ideas en su «Gran libro de las bromas», pero esas ideas son aún peor recibidas en la aldea. Y entonces, Gargamel llega con algunas bromas de su propia cosecha…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723044507 +0000" stop="20250723050000 +0000">
    <title>Regalo Para El Dia De Papá Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gargamel ha robado el gorro de cumpleaños de Papá Pitufo para atraer a los Pitufos hacia una trampa. Papá Pitufo, tras engañar a Gargamel para que los libere, guarda ese gorro tan especial para que todos recuerden esa gran fuga.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723050000 +0000" stop="20250723051502 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Aprietos De Indeciso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E179</episode-num>
    <desc>Pitufo Indeciso, tal como su nombre indica, no consigue decidirse sobre nada. Los otros Pitufos le llevan al bosque para hacer una prueba de supervivencia en la que únicamente pueda encontrar el camino de vuelta a casa tomando decisiones. Sin embargo, acaba en el castillo de Baltasar.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_113742.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723051502 +0000" stop="20250723053000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Nube De Tontin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E152</episode-num>
    <desc>No es culpa suya. Pitufo Torpe nunca deja de provocar catástrofes, e incluso cuando Papá Pitufo le manda al bosque a hacer un recado, vuelve acompañado de una nube de mala suerte cuya sombra causa infortunios a cualquiera (o a cualquier Pitufo) que esté bajo ella… Papá Pitufo tendrá que echar mano de todos sus recursos para encontrar una cura ¡y encontrar la cara brillante que cada nube oscura debería tener!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.39.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723053000 +0000" stop="20250723054448 +0000">
    <title>La Belleza Es Superficial</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Periwinkle, un hada vanidosa, se molesta cuando su espejo mágico le dice que el ser más hermoso es Pitufo Vanidoso, y no ella. Periwinkle secuestra a Pitufo Vanidoso, pero los demás Pitufos acuden al rescate. Periwinkle se da cuenta de que ha obrado mal y se convierten en amigos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723054448 +0000" stop="20250723060929 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Novia Del Genio</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E73</episode-num>
    <desc>Práctico aprende que es mejor haber pitufado que no haber pitufado nunca cuando descubre que su amor verdadero es una sirena. ¿Podrán vivir juntos para siempre?</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141237.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723060929 +0000" stop="20250723063436 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Navidad</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E52</episode-num>
    <desc>Los Pitufos van al rescate de dos niños y su abuelo, cuando un misterioso extranjero aparece haciendo que su trineo se rompa en pedazos. Al llamar a la puerta de Gargamel en busca de ayuda, no se dan cuenta de que están poniendo en peligro sus vidas y la de los Pitufos...</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142840.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723063436 +0000" stop="20250723070000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Paseo Peligroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E119</episode-num>
    <desc>Pitufina guía a los Pitufos de caminata por la naturaleza, pero Puppy se adelantó demasiado y tras perseguirlo acaban en el territorio de los Wartmongers. El Rey de los Wartmongers acaba haciéndoles prisioneros en burbujas, pero un grupo de rebeldes  les rescata y consiguen huir a lomos de Puppy.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152137.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723070000 +0000" stop="20250723071445 +0000">
    <title>No Puedo Pitufar La Música</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>No hay nada que la hechicera Clorhidris odie tanto como el amor en el mundo. Le gustaría que el amor desapareciera de la faz de la tierra y, para conseguirlo, ha decidido comenzar por la música. Lanza un hechizo a un cuerno mágico que absorberá la melodía de las canciones… en especial, de las canciones de los Pitufos. Con la ayuda de su amiga Laconia, es posible que los Pitufos consigan echar por tierra el malvado plan de Clorhidris…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723071445 +0000" stop="20250723073000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Llorones</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E169</episode-num>
    <desc>Todos pueden cometer errores. Incluso Papá Pitufo. Su nuevo pulverizador para potenciar el perfume hace que una rosa huela como un millar de ellas… pero, debido a una serie de desafortunados sucesos, también hace llorar a todos los Pitufos, que se deshacen en lágrimas a la mínima. Mientras sollozan, berrean, se lamentan, gimen y lloriquean, el malvado mago Gargamel pasa a la acción…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_063235.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723073000 +0000" stop="20250723074453 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Encantado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E19</episode-num>
    <desc>Las provisiones de comida de los Pitufos para el invierno se estropea y preparan un viaje hasta un lejano castillo en el que pueden refugiarse. Al principio, creen que el castillo está embrujado, pero tras descubrir que sólo se trata de un grupo de ratas, el propietario del castillo les obsequia comida en abundancia para el largo invierno.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_065252.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723074453 +0000" stop="20250723080000 +0000">
    <title>El Libro De Bromas De Bromista</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Las cajas sorpresa de Pitufo Bromista ya no resultan divertidas para los demás Pitufos. Pitufo Bromista busca nuevas ideas en su «Gran libro de las bromas», pero esas ideas son aún peor recibidas en la aldea. Y entonces, Gargamel llega con algunas bromas de su propia cosecha…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723080000 +0000" stop="20250723082437 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Navidad De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E78</episode-num>
    <desc>La ilusión de Navidad se ve frustrada cuando Chlorhydris hechiza a San Nicolás para que no pueda repartir felicidad en Navidad. Afortunadamente, Papá Pitufo y los demás pitufos consiguen romper el hechizo y devolver la Navidad a su bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140448.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723082437 +0000" stop="20250723084959 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Pascua</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E28</episode-num>
    <desc>El malvado brujo Gargamel pide al mago Balthazar una receta para capturar a los pitufos. Implica secuestrar a la Madre Naturaleza para impedir la llegada de la Primavera. Por suerte, los pitufos salvan la situación.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_at_12.09.34_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723084959 +0000" stop="20250723091440 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Las Zapatillas De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E16</episode-num>
    <desc>Un duende maligno le pone unos zapatos mágicos a Pitufina, que no puede dejar de bailar, con la intención de que le prometa que se casará con él. Todos sus pequeños amigos acuden a rescatarla y Papá Pitufo consigue ponerle los zapatos mágicos al duende, obligándole a bailar hasta que se hace de noche.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154458.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723091440 +0000" stop="20250723093000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Y La Olla De Estofado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E76</episode-num>
    <desc>El hada buena Guinilda entrega a Pitufo Goloso una olla mágica, pero Pitufo Filósofo hace que se desborde e inunde la aldea y el bosque. La bienintencionada hada acude al rescate y pide que le devuelvan la olla para dársela a un orfanato de niños hambrientos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.13.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723093000 +0000" stop="20250723094327 +0000">
    <title>Aquel Que Pitufa El Último…</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Bromista se pasa de la raya con sus bromas cuando Clorhidris cae víctima de una de ellas. Para vengarse de los Pitufos, crea un hechizo para robar su sentido del humor. Pitufo Gruñón, que ya de por sí no tenía sentido del humor, se hace con la poción de humor y rompe el hechizo.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723094327 +0000" stop="20250723095815 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Lagrima De Un Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E65</episode-num>
    <desc>Una hermosa princesa resulta transformada en una bruja y necesita los bigotes de un gato y la lágrima de un Pitufo para preparar una poción mágica. Azrael, Pitufo Gruñón y Pitufo Bromista se convierten en colaboradores involuntarios y, cuando se produce la transformación mágica, la princesa les libera y regresan felices a su hogar.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133439.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723095815 +0000" stop="20250723101304 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Las Verrugas De Papa Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E105</episode-num>
    <desc>Las preocupaciones de Papá Pitufo hacen que le salgan verrugas. La única forma de librarle de esta enfermedad causada por la indecisión es que frote el cuerno de uno de los Verrugosos, los desaliñados, viscosos, estúpidos y brutales enemigos de las haditas del Bosque de los Sauces…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.32.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723101304 +0000" stop="20250723102750 +0000">
    <title>Los Pitufos En El Laberinto</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Bromista está deseando conocer a Melchor el Magnífico, creador del famoso truco máximo de la desaparición. ¿Conseguirá atrapar Gargamel a los Pitufos en el laberinto fantástico de Melchor?</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723102750 +0000" stop="20250723104241 +0000">
    <title>Los Pitufos Y El Árbol Del Dinero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El mago malvado Gargamel ha elaborado otro plan diabólico con la ayuda de su madre, quien no es más agradable que él. Él quiere persuadir a los Pitufos con dinero pero ellos no saben lo que les espera. ¿Pitufo Goloso caerá en la trampa?</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723104241 +0000" stop="20250723110000 +0000">
    <title>El Amigo Más Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Filósofo tenía un amigo: Pitufo Torpe. Pero el pobre Pitufo Torpe es tan… bueno, torpe, que Pitufo Filósofo no quiere volverle a ver. Así que ahora no queda nadie dispuesto a escucharle. Quizá Buddy, el apuesto diablillo que ha conocido por casualidad cerca del gran roble, pueda convertirse en amigo de Pitufo Filósofo…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723110000 +0000" stop="20250723111442 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723111442 +0000" stop="20250723113914 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Duendecillos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E84</episode-num>
    <desc>Patoso y sus desventuras le llevan a través de un río a un lugar desconocido. Allí conoce a las duendecillas, unas adorables criaturitas cuyos enemigos acabarán encontrándose con los Pitufos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_170015.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723113914 +0000" stop="20250723120537 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Celebran Al Navidad</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E204</episode-num>
    <desc>Es la primera Navidad de Pitufo Salvaje y está impresionado por la decoración de la Aldea Pitufa. Pero Abuelo Pitufo y Sasita van a enseñarle el auténtico significado de la Navidad cuando ayudan a una pareja de ancianos a disfrutar de la Navidad más hermosa que jamás hayan vivido…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152718.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723120537 +0000" stop="20250723123000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sassette</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E114</episode-num>
    <desc>Natural y Travieso roban la fórmula de Gargamel para hacer otro Pitufo - otra pitufa para acompañar a Pitufina. Así pues, crean a Sassette, que crea problemas por doquier. Haciendo uso de su poción, Papá Pitufo convierte la malvada creación de Gargamel en una simpática Sassette.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142048.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723123000 +0000" stop="20250723124449 +0000">
    <title>El Amo Escrúpulo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador es el reticente amo de un genio llamado Gourdy, cuyo entusiasmo por ser servicial es quizá algo excesivo. Tras un nuevo incidente provocado por el exceso de celo de Gourdy, Pitufo Labrador le dice algo que no debería haber dicho y Gourdy desaparece. ¿Y a que no adivinas quién lo encuentra? En efecto: Escrupuloso, el aprendiz del malvado mago Gargamel. ¿Y quién podría arrebatar a Gourdy de las manos de Escrupuloso, sino el propio Gargamel?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723124449 +0000" stop="20250723130000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Pitufocoloreados Espejuelos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E10</episode-num>
    <desc>Unos lentes rosados llegan a manos de Pitufina y resultan ser un sucio truco de Gargamel.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_072836.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723130000 +0000" stop="20250723131340 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Merienda Del Pitufo Goloso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E103</episode-num>
    <desc>Esta vez, Gargamel se siente seguro de sí mismo. Bueno, casi… ¡Está a punto de atrapar a los pequeños Pitufos! Las ligerísimas tortitas de Pitufo Goloso casi provocan que los Pitufos floten hasta quedar al alcance de Gargamel.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_073128.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723131340 +0000" stop="20250723133000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sassette Aprende A Leer</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E146</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo está horrorizado. Sasita no sabe leer, por lo que podría estar condenada a perderse las perlas de sabiduría que contiene su libro «Citas de Pitufo Filósofo». Así pues, intenta enseñarla a leer. Sin embargo, resulta que casi lo primero que puede leer es una fórmula para hacer que todos los libros desaparezcan. Todos los libros del mundo, ¡incluidos el libro de hechizos de Gargamel y los libros de remedios de Ómnibus!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_134853.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723133000 +0000" stop="20250723134445 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Poco De Auto Estima</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E61</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo le da a Pitufo Debilucho una crema especial para que la utilice y recupere su fuerza. Poco después, recibe una condecoración por sus heroicos actos de fortaleza, y su autoestima se dispara cuando se da cuenta de que la crema es simplemente mermelada de pitufrutas.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140550.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723134445 +0000" stop="20250723140924 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Poeta y Pintor</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E22</episode-num>
    <desc>Poeta y Pintor se sienten poco valorados y huyen a una isla tormentosa sin saber que Gargamel los sigue hasta allí.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141343.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723140924 +0000" stop="20250723143351 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Epidemia De La Tos Saltarina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E97</episode-num>
    <desc>Gargamel propaga un extraño germen por el bosque que hace toser a todos sin parar. Bebé Pitufo es la primera víctima y todo el pueblo está muy preocupado…Afortunadamente, Papá Pitufo cree conocer la solución.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.32.19_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723143351 +0000" stop="20250723150000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Pesadilla De Perezoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E148</episode-num>
    <desc>Cada vez que Pitufo Perezoso se queda dormido, tiene la misma pesadilla una y otra vez: se encuentra en poder de Morfeo, un malvado hechicero que quiere capturar a tantas almas dormidas como sea posible. Uno tras otro, todos los Pitufos van cayendo en las garras de Morfeo. ¿Todos? Quizá no, si Papá Pitufo puede evitarlo. Para ello, Papá Pitufo acude al Arenero en busca de ayuda…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_221342.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723150000 +0000" stop="20250723151447 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Que Queria Ser Rey</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E82</episode-num>
    <desc>Pitufo Soñador anhela convertirse en rey después de leer una historia sobre reyes. Mientras está en su barco, cae a través de un remolino y llega a una tierra de pequeños seres que creen que Pitufo Soñador es su rey, desaparecido hace mucho tiempo. Cuando se enfrenta a los Norfnangs, los enemigos de esos pequeños seres, descubre que no son terroríficos en absoluto. Pitufo Soñador se da un golpe en la cabeza y descubre al despertar que todo había sido un sueño, aunque encuentra en su gorro una joya idéntica a las que extraían esos pequeños seres de su mina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.16.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723151447 +0000" stop="20250723153000 +0000">
    <title>Los Pitufos Monstruosos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Es la noche de los fantasmas y todos los Pitufos se preparan para la elegante fiesta de disfraces… pero Pitufo Filósofo se hace con el libro de magia de Papá Pitufo y todos los Pitufos se transforman en criaturas horrendas, aunque divertidas. No obstante, el peligro acecha…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723153000 +0000" stop="20250723154453 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Re chillido</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E34</episode-num>
    <desc>Una aventura dramática y conmovedora… Pitufina y su mascota Re chillido. La pequeña Pitufina está inundada en lágrimas. ¿Podrán los demás pitufos consolarla?</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_222957.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723154453 +0000" stop="20250723160000 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723160000 +0000" stop="20250723162438 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Comediantes</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E20</episode-num>
    <desc>Tontín y Pitufina son capturados para ser exhibidos en una Feria. Papá Pitufo aprovecha la torpeza de Gargamel para rescatarlos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142003.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723162438 +0000" stop="20250723164909 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Perdida De Pitufobelleza</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E166</episode-num>
    <desc>Cuando se produce una emergencia, todos los Pitufos de la aldea dejan lo que tienen entre manos y corren a oír las noticias. Pero que Pitufo Vanidoso convoque una asamblea para que los Pitufos puedan admirar su nuevo gorro es pasarse de la raya. Le echan de la aldea y Pitufo Vanidoso tiene la mala suerte de encontrarse con Lofty, el elfo, que le recomienda darse un horrible baño de fango…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_114732.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723164909 +0000" stop="20250723171343 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Amo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E107</episode-num>
    <desc>Hay algún tipo de poder maligno en la corona del Titan que Minero encuentra bajo tierra, y Avaricioso acaba sucumbiendo a él. Cuando Gargamel aparece con una de sus fechorías en mente,  todo se acaba enrevesándose.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.23.56_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723171343 +0000" stop="20250723173000 +0000">
    <title>La Pesadilla De Pitufo Soñador</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Soñador se separa de la Aldea en busca de aventuras, pero termina en manos del malvado Gargamel. Papá Pitufo deberá ir a su rescate.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723173000 +0000" stop="20250723174448 +0000">
    <title>El Dulce Diente De Pitufina</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Una vez al año, Pitufo Goloso prepara un lote especial de caramelos de pitufrutas. Cada Pitufo recibe provisiones para un año entero del dulce más pitufantástico de todo el mundo. Pero ¿puede un Pitufo conseguir que sus provisiones le duren todo el año? ¿Lo conseguirá Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723174448 +0000" stop="20250723175934 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Dorada Cabellera De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E98</episode-num>
    <desc>La repulsiva bruja Hogata captura a Pitufina. Quiere robarle a la pequeña belleza azul su cabello dorado. ¿Conseguirán salvar los Pitufos a su pequeña compañera antes de que sea demasiado tarde? ¿Logrará Hogata una cabellera como la de Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.11.59_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723175934 +0000" stop="20250723181422 +0000">
    <title>Hay Que Atrapar Al Ladrón</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufos y Ómnibus se hacen amigos de un desdichado joven cuyo maestro le obliga a robar. Pronto, el malvado ladrón es entregado al magistrado y el joven está encantado de irse a vivir con Ómnibus.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723181422 +0000" stop="20250723182910 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Oso Parches</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E101</episode-num>
    <desc>El río Pitufo ha desaparecido: alguien lo ha congelado cerca de su nacimiento. Los Pitufos viajan hasta el país de la Emperatriz Esmeralda para descubrir cuál es el problema y se encuentran con el Oso Parches y los Piratas de Hierro.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_224833.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723182910 +0000" stop="20250723184355 +0000">
    <title>¡alarma, Pitufos!</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufitos se sienten poco queridos y deciden huir. Se llevan consigo objetos que les recuerden su hogar, lo que hace que los Pitufos crean que hay un ladrón entre ellos. Pitufo Filósofo intenta atrapar al ladrón instalando pitufialarmas. Las alarmas provocan un estruendo que atrae a los Pitufitos de vuelta a casa, donde Papá Pitufo les convence de que los quieren.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723184355 +0000" stop="20250723190000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Que Rie Al Ultimo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E37</episode-num>
    <desc>Gargamel ha ideado un nuevo y diabólico plan para librarse de los Pitufos: un polvo brillante que hará que no puedan dejar de reírse…</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_073959.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723190000 +0000" stop="20250723191444 +0000">
    <title>El Regalo De Pitufina</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Todos los años, Pitufina se dedica a rebuscar para descubrir cuáles serán sus regalos de cumpleaños antes de que se los entreguen. Sin embargo, este año Sasita ha creado un comité para mantener en secreto los regalos de Pitufina. Pitufo Natural ha descubierto una cueva en la que podrían esconder todos los regalos preparados por los Pitufos. Sin embargo, en esa cueva también se esconde un codicioso diablillo que no solo está interesado en los regalos de Pitufina…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723191444 +0000" stop="20250723193846 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Paseo Peligroso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E119</episode-num>
    <desc>Pitufina guía a los Pitufos de caminata por la naturaleza, pero Puppy se adelantó demasiado y tras perseguirlo acaban en el territorio de los Wartmongers. El Rey de los Wartmongers acaba haciéndoles prisioneros en burbujas, pero un grupo de rebeldes  les rescata y consiguen huir a lomos de Puppy.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152137.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723193846 +0000" stop="20250723200353 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Las Olimpiadas De </sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E83</episode-num>
    <desc>Los Pitufos descubren el espíritu deportivo, la alegría y la amista cuando llevan a cabo sus primeros "Juegos Pitufos". Los Pitufos deciden ponerse en forma tras casi perder contra el gato Azrael.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140328.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723200353 +0000" stop="20250723203000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Palabra De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E136</episode-num>
    <desc>Los Pitufitos liberan a los Pitufos de las garras de Gargamel justo a tiempo para llevar a Bebé Pitufo a la ceremonia de su primera palabra. Bebé Pitufo pronuncia la palabra «Gargamel». Papá Pitufo afirma que esa palabra indica que Bebé Pitufo se convertirá un día en un gran líder, ya que significa que es consciente de los peligros de la vida.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.34.25_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723203000 +0000" stop="20250723204348 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Cama Voladora De Papa Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E115</episode-num>
    <desc>Gargamel lanza un hechizo a la nueva cama de Papá Pitufo para que cualquiera que duerma en ella sea transportado al lugar con el que esté soñando. Los ensueños de los Pitufos les llevan a un barco, un castillo y, por último, hasta Gargamel. Consiguen escapar cuando Pitufo Torpe se queda dormido y sueña con su hogar.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152245.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723204348 +0000" stop="20250723210000 +0000">
    <title>Pitufo Sabelotodo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Nadie escucha nunca los consejos de Pitufo Filósofo, así que, cuando Papá Pitufo se va de viaje y Pitufo Filósofo cree estar al mando, decide que va a ser el que tenga todas las respuestas. El libro de hechizos de Papá Pitufo contiene una fórmula mágica para garantizar que todos los habitantes de la Aldea Pitufa acudan a Pitufo Filósofo para pedirle su opinión. Y, por si las cosas no fueran lo suficientemente complicadas, aquí llega Gargamel…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723210000 +0000" stop="20250723211507 +0000">
    <title>Pitufo En Rascacielos</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Está claro que una aldea de casas con forma de seta es bonita y alegre… Sin embargo, no resulta muy moderna a los ojos de Pitufo Arquitecto. Lo que los Pitufos necesitan es un rascacielos, un nuevo y atrevido concepto que cambiará su forma de vivir para siempre…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723211507 +0000" stop="20250723213000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Gargamel Viaja En El Tiempo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E135</episode-num>
    <desc>Gargamel roba el reloj de arena de Padre Tiempo con la intención de viajar al pasado y destruir a los Pitufos, a quienes culpa de que su vida sea un fracaso. Sus planes se ven frustrados cuando aparece Gigantón y rompe el hechizo, que solo duraría mientras nadie viera a Gargamel.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_165635.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723213000 +0000" stop="20250723214449 +0000">
    <title>El Pitufador Pitufomático</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El malvado mago Gargamel sigue queriendo destruir a los Pitufos. Esta vez, envía al bosque las semillas de una planta trepadora que enredará a todos los Pitufos. Sin embargo, Pitufo Carpintero ha ideado un Pitufador Pitufomático…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723214449 +0000" stop="20250723220916 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Epidemia De La Tos Saltarina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E97</episode-num>
    <desc>Gargamel propaga un extraño germen por el bosque que hace toser a todos sin parar. Bebé Pitufo es la primera víctima y todo el pueblo está muy preocupado…Afortunadamente, Papá Pitufo cree conocer la solución.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.32.19_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723220916 +0000" stop="20250723223354 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sir Fortachon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E18</episode-num>
    <desc>Fortachón descubre a un caballero que lo ayuda a combatir a un Dragón, pero éste huye y deja a Fortachón defendiendo a los Pitufos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.10.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723223354 +0000" stop="20250723230000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Navidad</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E52</episode-num>
    <desc>Los Pitufos van al rescate de dos niños y su abuelo, cuando un misterioso extranjero aparece haciendo que su trineo se rompa en pedazos. Al llamar a la puerta de Gargamel en busca de ayuda, no se dan cuenta de que están poniendo en peligro sus vidas y la de los Pitufos...</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142840.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723230000 +0000" stop="20250723231444 +0000">
    <title>El Regalo De Pitufina</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Todos los años, Pitufina se dedica a rebuscar para descubrir cuáles serán sus regalos de cumpleaños antes de que se los entreguen. Sin embargo, este año Sasita ha creado un comité para mantener en secreto los regalos de Pitufina. Pitufo Natural ha descubierto una cueva en la que podrían esconder todos los regalos preparados por los Pitufos. Sin embargo, en esa cueva también se esconde un codicioso diablillo que no solo está interesado en los regalos de Pitufina…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723231444 +0000" stop="20250723233000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Gargamel Viaja En El Tiempo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E135</episode-num>
    <desc>Gargamel roba el reloj de arena de Padre Tiempo con la intención de viajar al pasado y destruir a los Pitufos, a quienes culpa de que su vida sea un fracaso. Sus planes se ven frustrados cuando aparece Gigantón y rompe el hechizo, que solo duraría mientras nadie viera a Gargamel.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_165635.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723233000 +0000" stop="20250723234308 +0000">
    <title>Ya Pitufaron Al Cachorro</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufos están tan absortos con el nuevo juguete de Pitufo Carpintero que se olvidan de dar de comer a Puppy. Gargamel atrae a Puppy hacia una jaula con comida y le mantiene cautivo para pedir un rescate: los secretos mágicos de los Pitufos. Los Pitufitos distraen a Gargamel con el juguete durante el tiempo necesario para rescatar a Puppy, y prometen no volver a dejarlo desatendido.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250723234308 +0000" stop="20250724000000 +0000">
    <title>Hay Que Atrapar Al Ladrón</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los Pitufos y Ómnibus se hacen amigos de un desdichado joven cuyo maestro le obliga a robar. Pronto, el malvado ladrón es entregado al magistrado y el joven está encantado de irse a vivir con Ómnibus.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250724000000 +0000" stop="20250724002430 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Circo Para Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E93</episode-num>
    <desc>Por pura casualidad, un elefante que pasaba por el bosque se encuentra con Bebé Pitufo, y los Pitufos deciden crear un gran Circo. Van a visitar al hechicero infernal Baltazar y Bebé Pitufo se lo está pasando genial…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-15_130025.jpg" />
  </programme>
  
</tv>
