<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="www.matthuisman.nz">
<channel id="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723">
    <display-name>Pitufo TV</display-name>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/352d158b-9349-41a8-a273-af1eea090ce6/pitufotv_logo_dark_-_Jordan_Warkol.png" />
  </channel>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716011349 +0000" stop="20250716013000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Cama Voladora De Papa Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E115</episode-num>
    <desc>Gargamel lanza un hechizo a la nueva cama de Papá Pitufo para que cualquiera que duerma en ella sea transportado al lugar con el que esté soñando. Los ensueños de los Pitufos les llevan a un barco, un castillo y, por último, hasta Gargamel. Consiguen escapar cuando Pitufo Torpe se queda dormido y sueña con su hogar.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_152245.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716013000 +0000" stop="20250716014408 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Gargamel Viaja En El Tiempo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E135</episode-num>
    <desc>Gargamel roba el reloj de arena de Padre Tiempo con la intención de viajar al pasado y destruir a los Pitufos, a quienes culpa de que su vida sea un fracaso. Sus planes se ven frustrados cuando aparece Gigantón y rompe el hechizo, que solo duraría mientras nadie viera a Gargamel.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_165635.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716014408 +0000" stop="20250716015853 +0000">
    <title>El Pitufo Osado</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Esta vez, Gargamel tiene un plan infalible. Sin hacer caso de la risa burlona de Azrael, el malvado hechicero ha perfeccionado una sustancia mágica a la que ha llamado «polvo temerario», que convertirá a todos los Pitufos en temerarios e intrépidos aventureros. ¿Caerá Papá Pitufo en la trampa de Gargamel? ¿Atrapará su enemigo a todos los Pitufos? ¿Tendrá esta historia un final feliz?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716015853 +0000" stop="20250716021340 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Que Queria Ser Rey</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E82</episode-num>
    <desc>Pitufo Soñador anhela convertirse en rey después de leer una historia sobre reyes. Mientras está en su barco, cae a través de un remolino y llega a una tierra de pequeños seres que creen que Pitufo Soñador es su rey, desaparecido hace mucho tiempo. Cuando se enfrenta a los Norfnangs, los enemigos de esos pequeños seres, descubre que no son terroríficos en absoluto. Pitufo Soñador se da un golpe en la cabeza y descubre al despertar que todo había sido un sueño, aunque encuentra en su gorro una joya idéntica a las que extraían esos pequeños seres de su mina.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.16.10_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716021340 +0000" stop="20250716022828 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E168</episode-num>
    <desc>No todos los días se encuentra uno con una flor parlante. Y, en especial, con un personaje como Petaluma, una planta bulbosa algo arrogante con la que Pitufina se encuentra en el bosque. Por supuesto, Pitufina se muestra encantada y lleva a Petaluma con ella a la Aldea Pitufa… desencadenando un proceso que pondrá en peligro a todos los Pitufos. Parece que las flores están hechas para contemplarlas y no para escucharlas.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.38.52_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716022828 +0000" stop="20250716024342 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Educando Al Cachorro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E154</episode-num>
    <desc>La vida en la Aldea Pitufa podría ser más tranquila si Puppy se comportara un poco mejor. Sin embargo, el pequeño perro de los Pitufos se dedica a escarbar entre las flores de Pitufina, ensuciar el nuevo papel pintado de Pitufo Vanidoso y arruinar los experimentos de Papá Pitufo. Aun así, Puppy va a ayudar a los Pitufos a escapar de una trampa que les ha tendido Gargamel. O quizá no tenga la disciplina necesaria para ello…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.01.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716024342 +0000" stop="20250716030000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Mas Popular</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E165</episode-num>
    <desc>Un hechizo ha alterado las cajas sorpresa explosivas de Pitufo Bromista. Imagina la cara de desconcierto que se le queda a este guasón cuando se da cuenta de que todas las sorpresas que entrega a otros incautos Pitufos en realidad contienen regalos. ¡Se acabaron las explosiones, las bromas y la diversión! Y a eso se le une su poco envidiable posición como el Pitufo más popular de la aldea, rodeado de admiradores que no cesan de pedirle más obsequios…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_143649.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716030000 +0000" stop="20250716031448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Grunon Va A Chapotear</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E159</episode-num>
    <desc>Todos sabemos que Pitufo Gruñón odia varias cosas. Pero la cosa que odia más que nada es el agua, cuando hay suficiente para que se pueda ahogar. Pitufo Gruñón no sabe nadar. Y cuando los Pitufos notan esto y le tratan de enseñar cómo sobrevivir en el agua, el malvado mago Gargamel hace que todo sea un poco más peligroso de lo que debería ser...</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.30.55_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716031448 +0000" stop="20250716033919 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Se Declara En Huelga</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E147</episode-num>
    <desc>Te despiertas temprano por la mañana, antes de que los demás Pitufos se hayan levantado de sus camas, para preparar sabrosos bizcochos de pitufrutas. Dedicas toda la mañana a preparar pitufimanjares para el almuerzo. Después, toda la tarde a tener la deliciosa cena lista a tiempo. ¿Y acaso los demás Pitufos te dan siquiera las gracias? Así pues, Pitufo Goloso renuncia. La aldea está en problemas… y pronto, también lo está Pitufo Goloso.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_150259.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716033919 +0000" stop="20250716040403 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Calamidad Azul</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E33</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio ha decidido dedicarse al bienestar de los demás Pitufos. Va a curarles de todos sus males…con la ayuda del malvado Gargamel!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122803.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716040403 +0000" stop="20250716043000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dos Papas Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E150</episode-num>
    <desc>Es cierto: lo bueno en exceso puede ser malo. Cuando se produce un accidente que afecta a la fórmula mágica de Papá Pitufo y este acaba duplicado, los Pitufos se muestran encantados: dos Papás Pitufo pueden dar el doble de buenos consejos y el doble de amor que uno solo. Sin embargo, después de un tiempo, las cosas se complican en exceso en la aldea. ¡Sobre todo cuando otro accidente hace que Gargamel también se duplique!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154324.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716043000 +0000" stop="20250716044448 +0000">
    <title>Dilo Por Ti Mismo, Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador esconde su amor por Pitufina ocultándose en el anonimato y enviándole poemas. Cuando finalmente se encuentran, Gigantón les captura y, en sus esfuerzos por escapar, descubren su afecto mutuo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716044448 +0000" stop="20250716050000 +0000">
    <title>Pitufo Sobre Ruedas</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cada año, todos los Pitufos recorren la larga senda hasta llegar a unos manantiales termales de ensueño. Sin embargo, este año únicamente Abuelo Pitufo, Papá Pitufo y Pitufo Natural harán la caminata hasta ese lugar. Los demás Pitufos están demasiado atareados (o son demasiado vagos) como para caminar. Entonces, Pitufo Carpintero llega con lo que él llama su pitufurgón personalizado. Ya no es necesario andar: basta con ir sobre ruedas hasta allí… Por supuesto, las cosas no serán tan sencillas como parecen.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716050000 +0000" stop="20250716051503 +0000">
    <title>El Regreso De Don Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando una gota de la nueva poción de Papá Pitufo cae en el libro de aventuras de los Pitufitos, el héroe de ficción cobra vida. El intrépido Don Pitufo, que desea deshacer a los Pitufos del malvado Gargamel, lo captura con valentía…</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716051503 +0000" stop="20250716053000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufando Oro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E177</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel vuelve a estar en problemas. Si no puede reunir una enorme cantidad de oro para el atardecer, le arrebatarán todas sus posesiones. Sin embargo, los Pitufos van a ayudar a su archienemigo… hasta cierto punto.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_113056.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716053000 +0000" stop="20250716054442 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716054442 +0000" stop="20250716060914 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Duendecillos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E84</episode-num>
    <desc>Patoso y sus desventuras le llevan a través de un río a un lugar desconocido. Allí conoce a las duendecillas, unas adorables criaturitas cuyos enemigos acabarán encontrándose con los Pitufos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_170015.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716060914 +0000" stop="20250716063355 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pituforobotin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E25</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio inventa a Pituforobotín para que ayude a todos los Pitufos en sus labores, pero Filósofo lo reprograma para que abandone la Aldea Pitufo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.29.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716063355 +0000" stop="20250716070000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Quiero Una Trufa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E35</episode-num>
    <desc>Los Pitufos aman las trufas y las trufas son de los Trolls. No será nada fácil que los pitufitos azules tengan un banquete.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123204.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716070000 +0000" stop="20250716071446 +0000">
    <title>Don Pituzorro</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Todo el mundo tiene sus propios sueños. El de Pitufina es conocer al legendario Don Pituzorro, el gallardo, ingenioso e intrépido héroe de numerosas y cautivadoras aventuras. Los Pitufos no toman en serio ese encaprichamiento. Sin embargo, cuando un Don Pituzorro real aparece en la aldea y Pitufina les ignora en favor del jactancioso extraño, se toman el asunto algo más en serio.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716071446 +0000" stop="20250716073000 +0000">
    <title>El Concurso De Mr. Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Papá Pitufo decide celebrar una fiesta de la cosecha, y todos los Pitufos compiten en el concurso de «Mr. Pitufo» por el honor de ser el acompañante de Sasita. Gargamel se cuela en el concurso después de encoger su cuerpo con un tinte azul mágico, con la esperanza de capturar a todos los Pitufos cuando vuelva a su tamaño normal. Los Pitufos le echan y Sasita decide que Papá Pitufo será su acompañante.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716073000 +0000" stop="20250716074448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Gorro De Vanidoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E58</episode-num>
    <desc>En su búsqueda de algo novedoso, Pitufo Vanidoso se pone un sombrero mágico creado por Gargamel que le deja la cara hecha un adefesio. Mediante una argucia, Papá Pitufo consigue robarle el antídoto al malvado mago, logrando así que Pitufo Vanidoso recupere su belleza.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_134340.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716074448 +0000" stop="20250716080000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Una Fiesta De Pijamas Para Perezoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E106</episode-num>
    <desc>¡Pobre Pitufo Perezoso! Todo lo que desea es una buena noche de descanso. Pero no: todos los Pitufos celebran una fiesta en su honor y, lo que es peor, se ve arrastrado a una absurda discusión sobre pintar los dedos de los pies de Gigantón de un brillante color mandarina. ¡Va a ser una larga noche en vela para el pobre Pitufo Perezoso!</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_6544.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716080000 +0000" stop="20250716082441 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pituforobotin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E25</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio inventa a Pituforobotín para que ayude a todos los Pitufos en sus labores, pero Filósofo lo reprograma para que abandone la Aldea Pitufo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.29.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716082441 +0000" stop="20250716084919 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Capsula Del Tiempo De </sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E75</episode-num>
    <desc>Mientras los pitufos construyen cápsulas del tiempo para guardar sus talentos, Papá Pitufo está tratando desesperadamente de acertar un acertijo druídico antes de que un gran desastre llegue al bosque.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.33.26_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716084919 +0000" stop="20250716091402 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pequeno Gigante</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E45</episode-num>
    <desc>Simón se ha perdido en el bosque buscando a sus padres, una pareja de gigantes.  Los Pitufos tratarán de llevarlo de vuelta a su casa, pero gargamel aparecerá una vez más con no muy buenas intenciones.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142952.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716091402 +0000" stop="20250716093000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Amiga De Pitufina</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E30</episode-num>
    <desc>Pitufina ha encontrado a una nueva amiga, Laura, una niña de seis años de edad cuyos padres viven cerca del bosque. Juntas, las dos niñas se pasean por el bosque. Pero una vieja bruja que vive en el bosque las captura.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.46.41_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716093000 +0000" stop="20250716094448 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Llorones</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E169</episode-num>
    <desc>Todos pueden cometer errores. Incluso Papá Pitufo. Su nuevo pulverizador para potenciar el perfume hace que una rosa huela como un millar de ellas… pero, debido a una serie de desafortunados sucesos, también hace llorar a todos los Pitufos, que se deshacen en lágrimas a la mínima. Mientras sollozan, berrean, se lamentan, gimen y lloriquean, el malvado mago Gargamel pasa a la acción…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_063235.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716094448 +0000" stop="20250716095941 +0000">
    <title>Ahora Los Pitufeas Y Ahora No</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Los troles subterráneos capturan a los Pitufos para que sean sus esclavos. Papá Pitufo ingeniosamente los libera y luego destruye la bola de cristal mágica que les concede el poder sobre los Pitufos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716095941 +0000" stop="20250716101429 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Carnaval De Otono</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E94</episode-num>
    <desc>Los Pitufos deben encontrar a una familia de conejos para tirar de su carroza durante el Festival de Otoño. Gargamel ve la oportunidad de capturar a los pequeños seres azules y se disfraza de conejo gigante. ¿Conseguirá atrapar a todos los Pitufos de un plumazo?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_6563.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716101429 +0000" stop="20250716102920 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Gran Sequia</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E23</episode-num>
    <desc>Los Pitufos hambrientos descubren una cueva en donde se encuentra oculta comida congelada custodiada por un trol también congelado quien fue encarcelado debido a su avaricia por un diamante mágico. Mientras los Pitufos descongelan la cueva Gargamel roba la comida, pero el diamante mágico lo transforma en una masa helada y el trol liberado ayuda gustosamente a los Pitufos a cargar la comida de regreso a su aldea.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_120858.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716102920 +0000" stop="20250716104411 +0000">
    <title>La Absopitufiasombrosa Máquina</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Genio inventa una máquina que hará que los Pitufos controlen el clima a su voluntad.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716104411 +0000" stop="20250716110000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Y La Olla De Estofado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E76</episode-num>
    <desc>El hada buena Guinilda entrega a Pitufo Goloso una olla mágica, pero Pitufo Filósofo hace que se desborde e inunde la aldea y el bosque. La bienintencionada hada acude al rescate y pide que le devuelvan la olla para dársela a un orfanato de niños hambrientos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.13.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716110000 +0000" stop="20250716111445 +0000">
    <title>Cosas Que Putifan En La Noche</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Cuando Pitufo Colérico pierde a su oso de peluche Huggy, no consigue dormir a pesar de los esfuerzos de Papá Pitufo por convencerle de que los osos de peluche son mágicos y pueden cuidar de sí mismos. Gargamel se tropieza con la Aldea Pitufa y Huggy regresa convertido en un oso gigante para espantar y salvar a Pitufo Colérico.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716111445 +0000" stop="20250716113929 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Al Mar</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E43</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo recuerda las emocionantes aventuras de  Soñador en el mar, con tortugas, ballenas, islas desiertas…y piratas!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123927.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716113929 +0000" stop="20250716120410 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Quiero Una Trufa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E35</episode-num>
    <desc>Los Pitufos aman las trufas y las trufas son de los Trolls. No será nada fácil que los pitufitos azules tengan un banquete.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123204.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716120410 +0000" stop="20250716123000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Halloween</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E67</episode-num>
    <desc>Durante una misión para interrumpir la fiesta de Halloween de los Pitufos, Gargamel y Hogatha consiguen capturar a Perezoso, el cual se ha vuelto rojo por un extraño capricho de la naturaleza. Papá Pitufo y los demás conseguirán liberar a Perezoso, y la Madre Naturaleza devolverá su color al pitufo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133745.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716123000 +0000" stop="20250716124340 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Merienda Del Pitufo Goloso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E103</episode-num>
    <desc>Esta vez, Gargamel se siente seguro de sí mismo. Bueno, casi… ¡Está a punto de atrapar a los pequeños Pitufos! Las ligerísimas tortitas de Pitufo Goloso casi provocan que los Pitufos floten hasta quedar al alcance de Gargamel.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-16_073128.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716124340 +0000" stop="20250716130000 +0000">
    <title>El Amo Escrúpulo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador es el reticente amo de un genio llamado Gourdy, cuyo entusiasmo por ser servicial es quizá algo excesivo. Tras un nuevo incidente provocado por el exceso de celo de Gourdy, Pitufo Labrador le dice algo que no debería haber dicho y Gourdy desaparece. ¿Y a que no adivinas quién lo encuentra? En efecto: Escrupuloso, el aprendiz del malvado mago Gargamel. ¿Y quién podría arrebatar a Gourdy de las manos de Escrupuloso, sino el propio Gargamel?</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716130000 +0000" stop="20250716131446 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Inspiracion Del Pitufo Poeta</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E130</episode-num>
    <desc>Todos los Pitufos quieren un poema escrito para cada uno de ellos. Pitufo Poeta se siente superado por la presión y decide huir en busca de inspiración. El rey Fiera Bestia captura a Pitufo Poeta y lo obliga a escribir un poema para animar a su hija. Pitufo Poeta descubre que la motivación debe nacer del corazón, y nunca de la obligación.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_3.16.34_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716131446 +0000" stop="20250716133000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Los Aprietos De Indeciso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E179</episode-num>
    <desc>Pitufo Indeciso, tal como su nombre indica, no consigue decidirse sobre nada. Los otros Pitufos le llevan al bosque para hacer una prueba de supervivencia en la que únicamente pueda encontrar el camino de vuelta a casa tomando decisiones. Sin embargo, acaba en el castillo de Baltasar.</desc>
    <date>19870101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_113742.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716133000 +0000" stop="20250716134447 +0000">
    <title>El Pitufo De Troya</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Gargamel, el malvado mago, ha ideado un nuevo plan para capturar a los Pitufos: ha construido una estatua gigante con la forma de Papá Pitufo. Espera que, al verla, los Pitufos lleven la estatua a su aldea.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716134447 +0000" stop="20250716140913 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Dos Papas Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E150</episode-num>
    <desc>Es cierto: lo bueno en exceso puede ser malo. Cuando se produce un accidente que afecta a la fórmula mágica de Papá Pitufo y este acaba duplicado, los Pitufos se muestran encantados: dos Papás Pitufo pueden dar el doble de buenos consejos y el doble de amor que uno solo. Sin embargo, después de un tiempo, las cosas se complican en exceso en la aldea. ¡Sobre todo cuando otro accidente hace que Gargamel también se duplique!</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_154324.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716140913 +0000" stop="20250716143252 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Album De Familia De Papa Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E133</episode-num>
    <desc>Los Pitufos admiran a Genio cuando ven el álbum de fotos de Papá Pitufo. Pero Gargamel roba las varitas mágicas de la Madre Naturaleza y captura el pueblo de los Pitufos, y Genio tendrá que salvar el día. Usando la bolsa mágica de Papá pitufo, Genio recupera las varitas y se las devuelve a Madre Naturaleza, para asombro del resto de Pitufos.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-15_125930.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716143252 +0000" stop="20250716150000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Novia Del Genio</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E73</episode-num>
    <desc>Práctico aprende que es mejor haber pitufado que no haber pitufado nunca cuando descubre que su amor verdadero es una sirena. ¿Podrán vivir juntos para siempre?</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141237.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716150000 +0000" stop="20250716151340 +0000">
    <title>El Pitufo Enmascarado</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Una noche de Luna Azulada, tal y como la leyenda decía, un bebé pitufo aparece en el pueblo, y  todos acaban agarrándole cariño. Pero todo ha sido un malentendido y la cigüeña vuelve por el bebé. Pintor y Gruñón se han encariñado tanto con el bebé que les regresan al bebé.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716151340 +0000" stop="20250716153000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Torpe Adivina El Futuro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E41</episode-num>
    <desc>¡Pitufo Torpe ha desenterrado una extraña piedra! En ella, puede ver los eventos que van a suceder… ¡No obstante, conocer parte del futuro a veces trae mala suerte!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_122638.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716153000 +0000" stop="20250716154452 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>No Desperdicies Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E32</episode-num>
    <desc>Genio inventa una máquina que hará todo el trabajo de cosechar y preparar la comido de los Pitufos. Pero esta milagrosa invención tiene sus bemoles.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.21.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716154452 +0000" stop="20250716160000 +0000">
    <title>El Genio De Granjero</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Labrador se pregunta qué hace una calabaza en el melonar, cuando debería estar junto a los colinabos. Cuando Pitufo Labrador tira de la calabaza y la separa del suelo, libera a un genio que comienza a llamarle amo e insiste en concederle deseos. El ansia del genio, llamado Gourdy, por complacer a Pitufo Labrador hará que, más que en una ayuda, se convierta en una molestia.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716160000 +0000" stop="20250716162430 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Circo Para Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E93</episode-num>
    <desc>Por pura casualidad, un elefante que pasaba por el bosque se encuentra con Bebé Pitufo, y los Pitufos deciden crear un gran Circo. Van a visitar al hechicero infernal Baltazar y Bebé Pitufo se lo está pasando genial…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-15_130025.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716162430 +0000" stop="20250716164906 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Matrimonio De Papa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E40</episode-num>
    <desc>Cuando el hada de las flores aparece en el pueblo de los Pitufos, todos se enamoran de su encanto e inteligencia. Y pronto se darán cuenta de que se convertirá en una especie de mamá pitufo para todos…</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123806.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716164906 +0000" stop="20250716171340 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pitufo Amo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E107</episode-num>
    <desc>Hay algún tipo de poder maligno en la corona del Titan que Minero encuentra bajo tierra, y Avaricioso acaba sucumbiendo a él. Cuando Gargamel aparece con una de sus fechorías en mente,  todo se acaba enrevesándose.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.23.56_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716171340 +0000" stop="20250716173000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pon La Otra Mejilla</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E100</episode-num>
    <desc>El Pitufo Carpintero se encuentra con una anciana trol en el bosque, que le suplica que le ayude a librarse de un grano rojo que tiene en la nariz… ¡dándole un buen puntapié! Pitufo Carpintero la ayuda sin mucho convencimiento. Y el resultado resulta sorprendente para él.</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141716.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716173000 +0000" stop="20250716174447 +0000">
    <title>El Cuerno De La Abundancia</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Madre Naturaleza siempre da lo mejor de sí misma, pero esta vez algo ha salido mal. Su varita no funciona según lo previsto y daña por accidente la cosecha otoñal. Ahora, los Pitufos y todos los animales del bosque se enfrentan a la escasez y el hambre de cara al invierno. El único lugar donde los Pitufos podrían obtener comida sería la Tierra de la Abundancia. Sin embargo, Gargamel roba el famoso Cuerno de la Abundancia para tender una trampa a los Pitufos.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716174447 +0000" stop="20250716175933 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Inspiracion Del Pitufo Poeta</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E130</episode-num>
    <desc>Todos los Pitufos quieren un poema escrito para cada uno de ellos. Pitufo Poeta se siente superado por la presión y decide huir en busca de inspiración. El rey Fiera Bestia captura a Pitufo Poeta y lo obliga a escribir un poema para animar a su hija. Pitufo Poeta descubre que la motivación debe nacer del corazón, y nunca de la obligación.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_3.16.34_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716175933 +0000" stop="20250716181419 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Esto Es Vida De Perros</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E167</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel ha conseguido unos huevos mágicos de cristal citoplásmico que le permitirán intercambiar su cuerpo con el de Papá Pitufo. ¿Qué otro plan mejor que ese podría haber? Una vez que esté en el cuerpo de Papá Pitufo, llevará a todos los Pitufos hasta su caldero. Pero, por juegos del destino, Gargamel se transforma en Perro, el perro de los Pitufos…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141619.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716181419 +0000" stop="20250716182907 +0000">
    <title>La Novia De Escrúpulo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Brenda, la pequeña bruja, se siente rechazada: nadie la quiere llevar al Baile de las Escobas de este año. Ay, si pudiera encontrar a algún chico guapo… Entonces conoce a Escrupuloso, el aprendiz del malvado mago Gargamel. Es muy apuesto, ¡y está libre! Lo que ella no sabe es que Escrupuloso solamente está interesado en su varita mágica. Y lo que saben los Pitufos es que la van a ayudar a salir del aprieto.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716182907 +0000" stop="20250716184355 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Grunon Va A Chapotear</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E159</episode-num>
    <desc>Todos sabemos que Pitufo Gruñón odia varias cosas. Pero la cosa que odia más que nada es el agua, cuando hay suficiente para que se pueda ahogar. Pitufo Gruñón no sabe nadar. Y cuando los Pitufos notan esto y le tratan de enseñar cómo sobrevivir en el agua, el malvado mago Gargamel hace que todo sea un poco más peligroso de lo que debería ser...</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.30.55_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716184355 +0000" stop="20250716190000 +0000">
    <title>A Todas Las Criaturas Grandes Y Pequeñas</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Natural está convencido de que puede ayudar a todas las criaturas con sus dones curativos, incluso al malvado Azrael, cuya pata queda atrapada en una trampa. El gato se cura y, a pesar de que tiene la tentación de quedarse con los Pitufos, regresa con Gargamel, pero conduce a su dueño hacia un lugar alejado de la Aldea Pitufa.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716190000 +0000" stop="20250716191447 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Goloso Y La Olla De Estofado</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E76</episode-num>
    <desc>El hada buena Guinilda entrega a Pitufo Goloso una olla mágica, pero Pitufo Filósofo hace que se desborde e inunde la aldea y el bosque. La bienintencionada hada acude al rescate y pide que le devuelvan la olla para dársela a un orfanato de niños hambrientos.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.13.49_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716191447 +0000" stop="20250716193920 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Caballo Anaranjado De Los Zapatos De Oro</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E102</episode-num>
    <desc>Deslizándose por un arcoíris, un caballito alado pierde una herradura dorada. Tras encontrarse con Pitufina, ambos van en su búsqueda. Al final, acaban encariñándose ya que quién podría resistirse al encanto de un caballito alado…o de Pitufina?</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_135151.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716193920 +0000" stop="20250716200401 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Pituforobotin</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E25</episode-num>
    <desc>Pitufo Genio inventa a Pituforobotín para que ayude a todos los Pitufos en sus labores, pero Filósofo lo reprograma para que abandone la Aldea Pitufo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_2.29.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716200401 +0000" stop="20250716203000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Pesadilla De Perezoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E148</episode-num>
    <desc>Cada vez que Pitufo Perezoso se queda dormido, tiene la misma pesadilla una y otra vez: se encuentra en poder de Morfeo, un malvado hechicero que quiere capturar a tantas almas dormidas como sea posible. Uno tras otro, todos los Pitufos van cayendo en las garras de Morfeo. ¿Todos? Quizá no, si Papá Pitufo puede evitarlo. Para ello, Papá Pitufo acude al Arenero en busca de ayuda…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_221342.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716203000 +0000" stop="20250716204355 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Silenciosos</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E134</episode-num>
    <desc>En un esfuerzo por conseguir que Papá Pitufo tenga algo de tranquilidad, Pitufo Filósofo usa uno de los hechizos de Papá Pitufo para crear una barrera de sonido mágica alrededor de la aldea. Papá Pitufo no es capaz de deshacer el hechizo y envía a los Pitufitos, que han quedado atrapados fuera de la aldea, a un hacedor de ruidos. Bebé Pitufo se lleva una botella de ruido de casa del hacedor de ruidos, y así consiguen romper la barrera.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_215406.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716204355 +0000" stop="20250716210000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Un Poco De Auto Estima</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E61</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo le da a Pitufo Debilucho una crema especial para que la utilice y recupere su fuerza. Poco después, recibe una condecoración por sus heroicos actos de fortaleza, y su autoestima se dispara cuando se da cuenta de que la crema es simplemente mermelada de pitufrutas.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_140550.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716210000 +0000" stop="20250716211444 +0000">
    <title>Armonía La Estrella De La Función</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Armonía firma inconscientemente un contrato con Escritor Fantasma para escribir una sinfonía, lo que hace que quede atrapado en un club nocturno fantasmal para siempre. Papá Pitufo exige un juicio con un jurado y un juez de fantasmas, que declaran inocente a Pitufo Armonía y culpable de plagio a Escritor Fantasma.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716211444 +0000" stop="20250716213000 +0000">
    <title>El Amigo Más Pitufo</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>Pitufo Filósofo tenía un amigo: Pitufo Torpe. Pero el pobre Pitufo Torpe es tan… bueno, torpe, que Pitufo Filósofo no quiere volverle a ver. Así que ahora no queda nadie dispuesto a escucharle. Quizá Buddy, el apuesto diablillo que ha conocido por casualidad cerca del gran roble, pueda convertirse en amigo de Pitufo Filósofo…</desc>
    <date>19840101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716213000 +0000" stop="20250716214514 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufo Chismoso</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E241</episode-num>
    <desc>Pitufo Filósofo está harto. Los Pitufitos y Sasita siguen inventándose historias sobre él con desagradables consecuencias. Por eso, prepara una fórmula mágica, extraída del libro de hechizos de Papá Pitufo, que hace que los pequeños Pitufos crezcan y crezcan cada vez que dicen mentiras. Pero no había contado con que ahora Gargamel tiene una forma de capturar a los Pitufitos.</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_142458.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716214514 +0000" stop="20250716220955 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Quiero Una Trufa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E35</episode-num>
    <desc>Los Pitufos aman las trufas y las trufas son de los Trolls. No será nada fácil que los pitufitos azules tengan un banquete.</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123204.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716220955 +0000" stop="20250716223435 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Especial De Halloween</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E67</episode-num>
    <desc>Durante una misión para interrumpir la fiesta de Halloween de los Pitufos, Gargamel y Hogatha consiguen capturar a Perezoso, el cual se ha vuelto rojo por un extraño capricho de la naturaleza. Papá Pitufo y los demás conseguirán liberar a Perezoso, y la Madre Naturaleza devolverá su color al pitufo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-13_133745.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716223435 +0000" stop="20250716230000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Sir Fortachon</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E18</episode-num>
    <desc>Fortachón descubre a un caballero que lo ayuda a combatir a un Dragón, pero éste huye y deja a Fortachón defendiendo a los Pitufos.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_12.10.50_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716230000 +0000" stop="20250716231338 +0000">
    <title>El Pitufo Vanidoso</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>El espejo mágico de Gargamel deja atrapado a Pitufo Vanidoso dentro de él, así que Pitufina y Pitufo Filósofo se apresuran para rescatarlo. Una vez están dentro del mundo del espejo, provocan una gran explosión que rompe el cristal del espejo, pudiendo volver sanos y salvos al pueblo.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716231338 +0000" stop="20250716233000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Esto Es Vida De Perros</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E167</episode-num>
    <desc>El malvado mago Gargamel ha conseguido unos huevos mágicos de cristal citoplásmico que le permitirán intercambiar su cuerpo con el de Papá Pitufo. ¿Qué otro plan mejor que ese podría haber? Una vez que esté en el cuerpo de Papá Pitufo, llevará a todos los Pitufos hasta su caldero. Pero, por juegos del destino, Gargamel se transforma en Perro, el perro de los Pitufos…</desc>
    <date>19860101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_141619.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716233000 +0000" stop="20250716234447 +0000">
    <title>¿Cómo Hacer Un Arcoíris?</title>
    <category>Movie</category>
    <desc>La madre naturaleza está demasiado ocupada para evocar un Arcoíris para el Festival de los Pitufos, así que Papá Pitufo pide prestado su libro de cocina para realizar la mezcla él mismo.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/310185f3-83e1-4823-922e-2548b70a3656/pitufotv_2000x3000_-_Jordan_Warkolrdx.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250716234447 +0000" stop="20250717000000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Rey Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo deja a los Pitufos reparando la presa del pueblo mientras él se va de excursión en búsqueda de hierbas para sus pociones. Mientras está fuera, Pitufo Filósofo provoca un revuelo al declarase a sí mismo Rey y Papá Pitufo regresa a tiempo para evitar que la presa se destruya.</desc>
    <date>19810101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-21_at_12.17.32_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250717000000 +0000" stop="20250717002436 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>El Matrimonio De Papa</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E40</episode-num>
    <desc>Cuando el hada de las flores aparece en el pueblo de los Pitufos, todos se enamoran de su encanto e inteligencia. Y pronto se darán cuenta de que se convertirá en una especie de mamá pitufo para todos…</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123806.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250717002436 +0000" stop="20250717004825 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Primera Palabra De Bebe Pitufo</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E136</episode-num>
    <desc>Los Pitufitos liberan a los Pitufos de las garras de Gargamel justo a tiempo para llevar a Bebé Pitufo a la ceremonia de su primera palabra. Bebé Pitufo pronuncia la palabra «Gargamel». Papá Pitufo afirma que esa palabra indica que Bebé Pitufo se convertirá un día en un gran líder, ya que significa que es consciente de los peligros de la vida.</desc>
    <date>19850101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.34.25_pm.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250717004825 +0000" stop="20250717011309 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>Pitufos Al Mar</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E43</episode-num>
    <desc>Papá Pitufo recuerda las emocionantes aventuras de  Soñador en el mar, con tortugas, ballenas, islas desiertas…y piratas!</desc>
    <date>19820101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_123927.jpg" />
  </programme>
  
<programme channel="5e20b730f2f8d5003d739db7-639ba57d3f4612cc150a5723" start="20250717011309 +0000" stop="20250717013000 +0000">
    <title>Los Pitufos</title>
    <sub-title>La Flor Del Olvido</sub-title>
    <episode-num system="onscreen">S01E72</episode-num>
    <desc>Pitufo Enfermizo se convierte en un héroe cuando se olvida de sus dolencias y salva al resto de los Pitufos de las peligrosas flores del olvido.</desc>
    <date>19830101</date>
    <icon src="https://img.static-ottera.com/prod/imps/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/screenshot_2025-05-12_at_1.13.09_pm.jpg" />
  </programme>
  
</tv>
